# Inkjet Printer Driver for Linux
# Copyright CANON INC. 2001-2012
# All Rights Reserved.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: printui 3.70\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-19 11:20+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-19 11:22+0900\n"
"Last-Translator: CANON INC.\n"
"Language-Team: CANON INC.\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n."



#. LUM_LID_LOCALE
#: src/loadres.c:103
msgid "Locale"
msgstr "zh_CN"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_BLACK_LABEL
#: po/gladestr.h:2 po/keystr.h:1109
msgid "  Black:"
msgstr "  黑色:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_CYAN_LABEL
#: po/gladestr.h:4
msgid "  Cyan:"
msgstr "青色:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_MAGENTA_LABEL
#: po/gladestr.h:6
msgid "  Magenta:"
msgstr "品红色:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_BTN_QUALITY
#: po/gladestr.h:8 po/keystr.h:1115
msgid "  Set...  "
msgstr "  设置...  "

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_YELLOW_LABEL
#: po/gladestr.h:10
msgid "  Yellow:"
msgstr "黄色:"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_SCALING_RANGE
#: po/gladestr.h:13 po/keystr.h:1119
#, no-c-format
msgid "% (20-400)"
msgstr "% (20-400)"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_COPIES_RANGE
#: po/gladestr.h:15 po/keystr.h:1121
msgid "(1-999)"
msgstr "(1-999)"

#: po/gladestr.h:16
msgid "*"
msgstr ""

#: po/gladestr.h:17
msgid "0"
msgstr ""

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_5
#: po/gladestr.h:19 po/keystr.h:1127 po/keystr.h:1641
msgid "1"
msgstr "1"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_4
#: po/gladestr.h:21 po/keystr.h:1129 po/keystr.h:1643
msgid "2"
msgstr "2"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_3
#: po/gladestr.h:23 po/keystr.h:1131 po/keystr.h:1645
msgid "3"
msgstr "3"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_2
#: po/gladestr.h:25 po/keystr.h:1133 po/keystr.h:1647
msgid "4"
msgstr "4"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_1
#: po/gladestr.h:27 po/keystr.h:1135 po/keystr.h:1649
msgid "5"
msgstr "5"

#. LUM_COLON
#: po/gladestr.h:28 po/keystr.h:1716
msgid ":"
msgstr ":"

#. LUM_IDR_PV_MAIN_IDM_PV_VERSION
#: po/gladestr.h:30 po/keystr.h:1137
msgid "About"
msgstr "关于"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_ETOE_IDC_STT_ETOEOVERPRINT
#: po/gladestr.h:32 po/keystr.h:1205
msgid "Amount of Extension:"
msgstr "扩展量:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_COLORADJ_AUTO
#. paper_gap_auto
#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_COLORADJ_AUTO
#: po/gladestr.h:34 po/keystr.h:504 po/keystr.h:1207
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_AUTOPOWER
#: po/gladestr.h:36 po/keystr.h:1209
msgid "Auto Power"
msgstr "自动电源"

#. LUM_IDD_MEDIA_CHANGE_ETOE_IDC_STT_MEDIA_TITLE_ETOE
#: po/gladestr.h:38 po/keystr.h:1221
msgid "Available Media Types:"
msgstr "可用介质类型:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_CARTRIDGE
#: po/gladestr.h:40 po/keystr.h:1223
msgid "BJ Cartridge:"
msgstr "BJ 墨盒:"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDCANCEL
#: po/gladestr.h:42 po/keystr.h:1225
msgid "Back to Setup"
msgstr "返回设置"

#. LUM_IDS_EDGETOEDGE
#: po/gladestr.h:44 po/keystr.h:1233
msgid "Borderless"
msgstr "无边距"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_PLATENCLEAN
#: po/gladestr.h:46 po/keystr.h:1235
msgid "Bottom Plate Cleaning"
msgstr "底板清洁"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_BRIGHTNESS
#: po/gladestr.h:48 po/keystr.h:1237
msgid "Brightness:"
msgstr "亮度:"

#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDCANCEL
#. message_button_cancel
#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDCANCEL
#: po/gladestr.h:50 po/keystr.h:528 po/keystr.h:1239
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. LUM_LID_CENTERRING
#: po/gladestr.h:52 po/keystr.h:1245
msgid "Centering"
msgstr "居中"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDOK
#: po/gladestr.h:54 po/keystr.h:1247
msgid "Change"
msgstr "更改"

#. LUM_LID_CHANGE_COMBINATION
#: po/gladestr.h:56 po/keystr.h:1249
msgid "Change Combination"
msgstr "更改组合"

#. LUM_LID_CHANGE_MEDIA
#: po/gladestr.h:58 po/keystr.h:1251
msgid "Change Media Type"
msgstr "更改介质类型"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_CLEAN
#: po/gladestr.h:60 po/keystr.h:1253
msgid "Cleaning"
msgstr "清洗"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDC_STT_SA_RESOLV2S
#: po/gladestr.h:62 po/keystr.h:1255
msgid ""
"Click Change to use this, or Back to Setup to select a different combination."
msgstr "单击“更改”使用此组合，或者单击“返回设置”选择其他组合。"

#. LUM_IDS_COLLATE
#: po/gladestr.h:64 po/keystr.h:1257
msgid "Collate"
msgstr "逐份打印"

#. LUM_LID_COLOR_BALANCE
#: po/gladestr.h:66 po/keystr.h:1261
msgid "Color Balance"
msgstr "色彩平衡"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_MATCHING_IDC_STT_COLORMODE
#: po/gladestr.h:68 po/keystr.h:1265
msgid "Color Mode:"
msgstr "色彩模式:"

#. LUM_IDS_COLORADJUSTMENT
#: po/gladestr.h:70 po/keystr.h:1267
msgid "Color/Intensity"
msgstr "色彩/浓度"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_COLORCONTRAST_LABEL
#: po/gladestr.h:72 po/keystr.h:1339
msgid "Contrast:"
msgstr "对比度:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_TONE_LO
#: po/gladestr.h:74
msgid "Cool"
msgstr "冷色"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_COPIES
#: po/gladestr.h:76 po/keystr.h:1341
msgid "Copies:"
msgstr "份数:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_QUALITY_CUSTOM
#: po/gladestr.h:78 po/keystr.h:1343
msgid "Custom"
msgstr "用户定义"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM
#: po/gladestr.h:80 po/keystr.h:1345
msgid "Custom Paper Size"
msgstr "用户定义纸张尺寸"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_CUSTOM
#: po/gladestr.h:82 po/keystr.h:1347 po/keystr.h:1629
msgid "Custom Settings"
msgstr "用户定义设置"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_CYAN_LABEL
#: po/gladestr.h:84 po/keystr.h:1111 po/keystr.h:1349
msgid "Cyan:"
msgstr "青色:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_INTENSITY_HI
#: po/gladestr.h:86 po/keystr.h:1351
msgid "Dark "
msgstr "暗 "

#. LUM_IDS_MNT_CPT_DEEPCLEAN
#: po/gladestr.h:88 po/keystr.h:1353
msgid "Deep Cleaning"
msgstr "深度清洗"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_BTN_MAIN_DEFAULT
#: po/gladestr.h:90 po/keystr.h:1355
msgid "Defaults"
msgstr "默认值"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_HALFTONE_DIFFUSION
#: po/gladestr.h:92 po/keystr.h:1357
msgid "Diffusion"
msgstr "扩散"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_HALFTONE_DITHERING
#: po/gladestr.h:94 po/keystr.h:1361
msgid "Dither"
msgstr "抖动"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_MANUDUP_AUTODUP_IDC_CHK_DUPLEX
#: po/gladestr.h:96 po/keystr.h:1759
msgid "Duplex Printing"
msgstr "双面打印"

#. LUM_IDS_QUALITY_FAST
#: po/gladestr.h:98 po/keystr.h:1427
msgid "Fast"
msgstr "快速"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_FAST
#: po/gladestr.h:100 po/keystr.h:1429
msgid "Fast "
msgstr "快速 "

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_FINE
#. bin_pattern
#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_FINE
#: po/gladestr.h:102 po/keystr.h:470 po/keystr.h:1431
msgid "Fine"
msgstr "细致"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_CHK_GRAYSCALE
#: po/gladestr.h:104 po/keystr.h:1433
msgid "Grayscale Printing"
msgstr "灰度打印"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_HALFTONE
#: po/gladestr.h:106 po/keystr.h:1435
msgid "Halftoning"
msgstr "半色调"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_HEIGHT_LABEL
#: po/gladestr.h:108 po/keystr.h:1437
msgid "Height:     "
msgstr "高度:     "

#. LUM_IDS_QUALITY_BEST
#: po/gladestr.h:110 po/keystr.h:1439
msgid "High"
msgstr "高"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_COLORCONTRAST_HI
#: po/gladestr.h:112 po/keystr.h:1441
msgid "High "
msgstr "高 "

#. LUM_IDD_SA_RECOMMENDCOMBINATIONONE_IDIGNORE
#. message_button_ignore
#. LUM_IDD_SA_RECOMMENDCOMBINATIONONE_IDIGNORE
#: po/gladestr.h:114 po/keystr.h:536 po/keystr.h:1445
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_CARTRIDGE
#: po/gladestr.h:116 po/keystr.h:1447
msgid "Ink Cartridge Settings"
msgstr "墨盒设置"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_INKCOUNT
#: po/gladestr.h:118 po/keystr.h:1451
msgid "Ink Counter Reset"
msgstr "墨水计数器重置"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_INTENSITY_LABEL
#: po/gladestr.h:120 po/keystr.h:1455
msgid "Intensity:"
msgstr "浓度:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_INTENSITY_LO
#: po/gladestr.h:122 po/keystr.h:1457
msgid "Light "
msgstr "亮 "

#. LUM_IDS_STAPLE_LONGSIDE
#: po/gladestr.h:124 po/keystr.h:1461
msgid "Long-side stapling"
msgstr "长边装订"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_COLORCONTRAST_LO
#: po/gladestr.h:126 po/keystr.h:1463
msgid "Low"
msgstr "低"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_INKALERT
#: po/gladestr.h:128 po/keystr.h:1465
msgid "Low Ink Warning Setting"
msgstr "缺墨警告设置"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_MAGENTA_LABEL
#: po/gladestr.h:130 po/keystr.h:1113 po/keystr.h:1467
msgid "Magenta:"
msgstr "品红色:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN
#: po/gladestr.h:132 po/keystr.h:1469
msgid "Main"
msgstr "主要"

#. LUM_IDD_PAG_MAINTENANCE
#: po/gladestr.h:134 po/keystr.h:1471
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_COLORADJ_MANUAL
#: po/gladestr.h:136 po/keystr.h:1473
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#. LUM_IDS_MANUALCOLOR_WINDOWTITLE
#: po/gladestr.h:138 po/keystr.h:1475
msgid "Manual Color Adjustment"
msgstr "手动色彩调节"

#. LUM_LID_MAX
#: po/gladestr.h:140 po/keystr.h:1477
msgid "Max"
msgstr "最大"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_MEDIATYPE
#: po/gladestr.h:142 po/keystr.h:1479
msgid "Media Type:"
msgstr "介质类型:"

#. LUM_LID_MIN
#: po/gladestr.h:144 po/keystr.h:1481
msgid "Min"
msgstr "最小"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_NOZZLE
#: po/gladestr.h:146 po/keystr.h:1483
msgid "Nozzle Check"
msgstr "喷嘴检查"

#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDOK
#. message_button_ok
#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDOK
#: po/gladestr.h:148 po/keystr.h:526 po/keystr.h:1485
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_PRINTTYPE
#: po/gladestr.h:150 po/keystr.h:1487
msgid "Page Layout:"
msgstr "页面布局:"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP
#: po/gladestr.h:152 po/keystr.h:1489
msgid "Page Setup"
msgstr "页设置"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_PAGESIZE
#: po/gladestr.h:154 po/keystr.h:1491
msgid "Page Size:"
msgstr "页尺寸:"

#. LUM_LID_PAPER_GAP
#: po/gladestr.h:156 po/keystr.h:1493
msgid "Paper Gap:"
msgstr "纸张间距:"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_PAPERSIZE
#: po/gladestr.h:158 po/keystr.h:1495
msgid "Paper Size"
msgstr "纸张尺寸"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_PPSOURCE
#: po/gladestr.h:160 po/keystr.h:1497
msgid "Paper Source Setting for Plain Paper"
msgstr "普通纸的纸张来源设置"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_PAPERFEED
#: po/gladestr.h:162 po/keystr.h:1499
msgid "Paper Source:"
msgstr "纸张来源:"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_POWEROFF
#: po/gladestr.h:164 po/keystr.h:1507
msgid "Power Off"
msgstr "电源关"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_PHA
#: po/gladestr.h:166 po/keystr.h:1515
msgid "Print Head Alignment"
msgstr "打印头对齐"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_GRP_QUALITY
#: po/gladestr.h:168 po/keystr.h:1519
msgid "Print Quality"
msgstr "打印质量"

#. LUM_LID_PRINT_TYPE
#: po/gladestr.h:170 po/keystr.h:1521
msgid "Print Type:"
msgstr "打印类型:"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_CHK_REVERSE
#: po/gladestr.h:172 po/keystr.h:1523
msgid "Print from Last Page"
msgstr "自最末页打印"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_LABEL
#: po/gladestr.h:174 po/keystr.h:1525
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS
#: po/gladestr.h:176 po/keystr.h:1701
msgid "Quiet Settings"
msgstr "静音设置"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_ROLLCLEAN
#: po/gladestr.h:178 po/keystr.h:1533
msgid "Roller Cleaning"
msgstr "滚轴清洁"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_SCALING
#: po/gladestr.h:180 po/keystr.h:1535
msgid "Scaling:"
msgstr "比例:"

#. LUM_IDS_STAPLE_SHORTSIDE
#: po/gladestr.h:182 po/keystr.h:1545
msgid "Short-side stapling"
msgstr "短边装订"

#. LUM_IDS_OUTPUTSTYLE_STANDARD
#. color_correct_photo2
#. LUM_IDS_OUTPUTSTYLE_STANDARD
#: po/gladestr.h:184 po/keystr.h:204 po/keystr.h:1547
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_MANUDUP_IDC_STT_EDGE
#: po/gladestr.h:186 po/keystr.h:1549
msgid "Staple Side:"
msgstr "装订边:"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDC_STT_SA_TITLE2
#: po/gladestr.h:188 po/keystr.h:1561
msgid "The following is recommended:"
msgstr "推荐如下："

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_TONE_LABEL
#: po/gladestr.h:190
msgid "Tone:"
msgstr "色调:"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_UNITS
#: po/gladestr.h:192 po/keystr.h:1571
msgid "Units:"
msgstr "单位:"

#. LUM_IDD_PAG_MAINTENANCE_IDC_BTN_STATUSMONITOR
#: po/gladestr.h:194 po/keystr.h:1579
msgid "View Printer Status..."
msgstr "查看打印机状态..."

#. LUM_IDD_PAG_EFFECT_VIVID_IDC_CHK_VIVID
#: po/gladestr.h:196 po/keystr.h:1581
msgid "Vivid Photo"
msgstr "Vivid Photo"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_TONE_HI
#: po/gladestr.h:198
msgid "Warm"
msgstr "暖色"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_WIDTH_LABEL
#: po/gladestr.h:200 po/keystr.h:1589
msgid "Width:    "
msgstr "宽度:    "

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_YELLOW_LABEL
#: po/gladestr.h:202 po/keystr.h:1117 po/keystr.h:1591
msgid "Yellow:"
msgstr "黄色:"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATION_IDC_STT_SA_TITLE
#: po/gladestr.h:204 po/keystr.h:1593
msgid "You cannot print with the following combination:"
msgstr "不能使用以下组合进行打印："

#. LUM_IDD_SA_RECOMMENDCOMBINATIONONE_IDC_STT_SA_TITLE
#: po/gladestr.h:206 po/keystr.h:1595
msgid "You have selected the following combination:"
msgstr "您已经选择以下组合："

#: po/gladestr.h:207
msgid "dialog1"
msgstr ""

#: po/gladestr.h:208
msgid "dialog3"
msgstr ""

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_RAD_INCH
#: po/gladestr.h:210 po/keystr.h:1597
msgid "inch"
msgstr "in"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_RAD_MM
#: po/gladestr.h:212 po/keystr.h:1599
msgid "mm"
msgstr "mm"

#. LUM_VERSION_PRODUCT_NAME
#: po/keystr.h:2
msgid "Canon Inkjet Printer Driver"
msgstr "Canon 喷墨打印机驱动程序"

#. LUM_VERSION_VER_STR
#: po/keystr.h:4
#, c-format
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#. LUM_VERSION_COPYRIGHT1_STR
#: po/keystr.h:6
#, c-format
msgid "Copyright CANON INC. %s-%s"
msgstr "版权所有 CANON INC. %s-%s"

#. LUM_VERSION_COPYRIGHT2_STR
#: po/keystr.h:8
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#. LUM_LID_CAPTION
#: po/keystr.h:10
msgid "Canon XXXXXX"
msgstr ""

#. model_BJF850
#.
#: po/keystr.h:12 po/keystr.h:1123 po/keystr.h:1125 po/keystr.h:1241
msgid "BJF850"
msgstr ""

#. model_BJF860
#: po/keystr.h:14
msgid "BJF860"
msgstr ""

#. model_BJF870
#: po/keystr.h:16
msgid "BJF870"
msgstr ""

#. model_BJF360
#: po/keystr.h:18
msgid "BJF360"
msgstr ""

#. model_BJS600
#: po/keystr.h:20
msgid "BJS600"
msgstr ""

#. model_BJS630
#: po/keystr.h:22
msgid "BJS630"
msgstr ""

#. model_BJS6300
#: po/keystr.h:24
msgid "BJS6300"
msgstr ""

#. model_BJF900
#: po/keystr.h:26
msgid "BJF900"
msgstr ""

#. model_BJF9000
#: po/keystr.h:28
msgid "BJF9000"
msgstr ""

#. model_BJS500
#: po/keystr.h:30
msgid "BJS500"
msgstr ""

#. model_BJS300
#: po/keystr.h:32
msgid "BJS300"
msgstr ""

#. model_PIXUS550i
#: po/keystr.h:34
msgid "PIXUS 550i"
msgstr ""

#. model_PIXUS850i
#: po/keystr.h:36
msgid "PIXUS 850i"
msgstr ""

#. model_PIXUS950i
#: po/keystr.h:38
msgid "PIXUS 950i"
msgstr ""

#. model_i250
#: po/keystr.h:40
msgid "i250"
msgstr ""

#. model_i255
#: po/keystr.h:42
msgid "i255"
msgstr ""

#. model_PIXUS560i
#: po/keystr.h:44
msgid "PIXUS 560i"
msgstr ""

#. model_PIXUS860i
#: po/keystr.h:46
msgid "PIXUS 860i"
msgstr ""

#. model_PIXUS990i
#: po/keystr.h:48
msgid "PIXUS 990i"
msgstr ""

#. model_PIXUSiP3100
#: po/keystr.h:50
msgid "PIXUS iP3100"
msgstr ""

#. model_PIXUSiP4100
#: po/keystr.h:52
msgid "PIXUS iP4100"
msgstr ""

#. model_PIXUSiP8600
#: po/keystr.h:54
msgid "PIXUS iP8600"
msgstr ""

#. model_PIXMAiP1000
#: po/keystr.h:56
msgid "PIXMA iP1000"
msgstr ""

#. model_PIXMAiP1500
#: po/keystr.h:58
msgid "PIXMA iP1500"
msgstr ""

#. model_iP2200
#: po/keystr.h:60
msgid "iP2200"
msgstr ""

#. model_iP4200
#: po/keystr.h:62
msgid "iP4200"
msgstr ""

#. model_iP6600d
#: po/keystr.h:64
msgid "iP6600D"
msgstr ""

#. model_iP7500
#: po/keystr.h:66
msgid "iP7500"
msgstr ""

#. model_MP500
#: po/keystr.h:68
msgid "MP500"
msgstr ""

#. model_iP3300
#: po/keystr.h:70
msgid "iP3300"
msgstr ""

#. model_MP510
#: po/keystr.h:72
msgid "MP510"
msgstr ""

#. model_iP4300
#: po/keystr.h:74
msgid "iP4300"
msgstr ""

#. model_MP600
#: po/keystr.h:76
msgid "MP600"
msgstr ""

#. model_MP160
#: po/keystr.h:78
msgid "MP160"
msgstr ""

#. model_iP90
#: po/keystr.h:80
msgid "iP90"
msgstr ""

#. model_iP2500
#: po/keystr.h:82
msgid "iP2500 series"
msgstr ""

#. model_iP1800
#: po/keystr.h:84
msgid "iP1800 series"
msgstr ""

#. model_MP140
#: po/keystr.h:86
msgid "MP140 series"
msgstr ""

#. model_MP210
#: po/keystr.h:88
msgid "MP210 series"
msgstr ""

#. model_iP3500
#: po/keystr.h:90
msgid "iP3500 series"
msgstr ""

#. model_iP4500
#: po/keystr.h:92
msgid "iP4500 series"
msgstr ""

#. model_MP610
#: po/keystr.h:94
msgid "MP610 series"
msgstr ""

#. model_MP520
#: po/keystr.h:96
msgid "MP520 series"
msgstr ""

#. model_IP100
#: po/keystr.h:98
msgid "iP100 series"
msgstr ""

#. model_IP2600
#: po/keystr.h:100
msgid "iP2600 series"
msgstr ""

#. model_IP3600
#: po/keystr.h:102
msgid "iP3600 series"
msgstr ""

#. model_IP4600
#: po/keystr.h:104
msgid "iP4600 series"
msgstr ""

#. model_MP630
#: po/keystr.h:106
msgid "MP630 series"
msgstr ""

#. model_MP540
#: po/keystr.h:108
msgid "MP540 series"
msgstr ""

#. model_MP240
#: po/keystr.h:110
msgid "MP240 series"
msgstr ""

#. model_MP190
#: po/keystr.h:112
msgid "MP190 series"
msgstr ""

#. model_IP1900
#: po/keystr.h:114
msgid "iP1900 series"
msgstr ""

#. model_MX860
#: po/keystr.h:116
msgid "MX860 series"
msgstr ""

#. model_MX320
#: po/keystr.h:118
msgid "MX320 series"
msgstr ""

#. model_MX330
#: po/keystr.h:120
msgid "MX330 series"
msgstr ""

#. model_MP250
#: po/keystr.h:122
msgid "MP250 series"
msgstr ""

#. model_MP270
#: po/keystr.h:124
msgid "MP270 series"
msgstr ""

#. model_MP490
#: po/keystr.h:126
msgid "MP490 series"
msgstr ""

#. model_MP550
#: po/keystr.h:128
msgid "MP550 series"
msgstr ""

#. model_MP560
#: po/keystr.h:130
msgid "MP560 series"
msgstr ""

#. model_IP4700
#: po/keystr.h:132
msgid "iP4700 series"
msgstr ""

#. model_MP640
#: po/keystr.h:134
msgid "MP640 series"
msgstr ""

#. model_IP2700
#: po/keystr.h:136
msgid "iP2700 series"
msgstr ""

#. model_MX340
#: po/keystr.h:138
msgid "MX340 series"
msgstr ""

#. model_MX350
#: po/keystr.h:140
msgid "MX350 series"
msgstr ""

#. model_MX870
#: po/keystr.h:142
msgid "MX870 series"
msgstr ""

#. model_MP495
#: po/keystr.h:144
msgid "MP495 series"
msgstr ""

#. model_MP280
#: po/keystr.h:146
msgid "MP280 series"
msgstr ""

#. model_MG5100
#: po/keystr.h:148
msgid "MG5100 series"
msgstr ""

#. model_MG5200
#: po/keystr.h:150
msgid "MG5200 series"
msgstr ""

#. model_IP4800
#: po/keystr.h:152
msgid "iP4800 series"
msgstr ""

#. model_MG6100
#: po/keystr.h:154
msgid "MG6100 series"
msgstr ""

#. model_MG8100
#: po/keystr.h:156
msgid "MG8100 series"
msgstr ""

#. model_MX360
#: po/keystr.h:158
msgid "MX360 series"
msgstr ""

#. model_MX410
#: po/keystr.h:160
msgid "MX410 series"
msgstr ""

#. model_MX420
#: po/keystr.h:162
msgid "MX420 series"
msgstr ""

#. model_MX880
#: po/keystr.h:164
msgid "MX880 series"
msgstr ""

#. model_IX6500
#: po/keystr.h:166
msgid "iX6500 series"
msgstr ""

#. model_MG2100
#: po/keystr.h:168
msgid "MG2100 series"
msgstr ""

#. model_MG3100
#: po/keystr.h:170
msgid "MG3100 series"
msgstr ""

#. model_MG4100
#: po/keystr.h:172
msgid "MG4100 series"
msgstr ""

#. model_MG5300
#: po/keystr.h:174
msgid "MG5300 series"
msgstr ""

#. model_MG6200
#: po/keystr.h:176
msgid "MG6200 series"
msgstr ""

#. model_MG8200
#: po/keystr.h:178
msgid "MG8200 series"
msgstr ""

#. model_IP4900
#: po/keystr.h:180
msgid "iP4900 series"
msgstr ""

#. model_E500
#: po/keystr.h:182
msgid "E500 series"
msgstr ""

#. model_MX710
#: po/keystr.h:184
msgid "MX710 series"
msgstr ""

#. model_MX890
#: po/keystr.h:186
msgid "MX890 series"
msgstr ""

#. model_MX370
#: po/keystr.h:188
msgid "MX370 series"
msgstr ""

#. model_MX430
#: po/keystr.h:190
msgid "MX430 series"
msgstr ""

#. model_MX510
#: po/keystr.h:192
msgid "MX510 series"
msgstr ""

#. model_E600
#: po/keystr.h:194
msgid "E600 series"
msgstr ""

#. print_color_message
#. util_ink_color_0
#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_COLOR
#: po/keystr.h:196 po/keystr.h:598 po/keystr.h:1259
msgid "Color"
msgstr ""

#. print_mono_message
#: po/keystr.h:198
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#. color_correct_photo
#: po/keystr.h:200
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#. color_correct_graphics
#: po/keystr.h:202
msgid "Graphic"
msgstr "图形"

#. color_correct_natural
#: po/keystr.h:206
msgid "Linear Tone"
msgstr "线性色调"

#. mediasize_recommend_message1_1
#: po/keystr.h:208
#, c-format
msgid "Changing %s to %s is recommended."
msgstr "推荐将“%s”改为“%s”。"

#. mediasize_recommend_message1_2
#: po/keystr.h:210
msgid ""
"Click Change to use the new combination, Ignore to use the current \n"
"combination, or Back to Setup to select a different combination."
msgstr ""
"单击“更改”使用新组合，单击“忽略”使用当前组合，或者单击“返回设置”选择其他组\n"
"合。"

#. mediasize_recommend_message2_1
#: po/keystr.h:213
#, c-format
msgid "Changing %s setting is recommended."
msgstr "推荐更改“%s”设置。"

#. mediasize_recommend_message2_2
#: po/keystr.h:215
msgid ""
"Use the selector below to choose a suitable setting and click Change to "
"use \n"
"the new combination."
msgstr "使用下面的选择器选择合适的设置并单击“更改”以使用新组合。"

#. mediasize_recommend_message2_3
#: po/keystr.h:218
msgid ""
"Click Ignore to use the current combination or Back to Setup to select a \n"
"different combination."
msgstr "单击“忽略”使用当前组合，或者单击“返回设置”选择其他组合。"

#. mediasize_illegal_select_message2_1
#: po/keystr.h:221
#, c-format
msgid "Changing %s setting is recommended.  "
msgstr "推荐更改“%s”设置。  "

#. mediasize_illegal_select_message2_2
#: po/keystr.h:223
msgid ""
"Use the selector below to choose a suitable setting and click Change to "
"use \n"
"the new combination. Click Back to Setup to select a different combination."
msgstr ""
"使用下面的选择器选择合适的设置并单击“更改”以使用新组合。单击“返回设置”选择其\n"
"他组合。"

#. lever_position_label
#: po/keystr.h:226
msgid "Paper Thickness Lever Position:"
msgstr "纸张厚度杆位置:"

#. lever_position_label_2007
#: po/keystr.h:228
msgid "Paper Thickness Lever Position: "
msgstr "纸张厚度杆位置: "

#. move_lever_position_alert
#: po/keystr.h:230
#, c-format
msgid "Move the paper thickness lever %s."
msgstr "将纸张厚度杆移到%s的位置。"

#. move_lever_position_alert_2007
#: po/keystr.h:232
#, c-format
msgid "Move the paper thickness lever %s. "
msgstr "将纸张厚度杆移到%s的位置。 "

#. mediasize_change_media
#: po/keystr.h:234
msgid "Media Type"
msgstr "介质类型"

#. mediasize_change_size
#: po/keystr.h:236
msgid "Page Size"
msgstr "页尺寸"

#. mediatype_dialog_message
#: po/keystr.h:238
#, c-format
msgid ""
"Media Type: %s cannot be used with the selected BJ Cartridge.\n"
"Select the type of media you wish to use."
msgstr ""
"介质类型: 对于所选的 BJ 墨盒，“%s”不能被使用。\n"
"选择要使用的介质类型。"

#. media_plain
#: po/keystr.h:241
msgid "Plain Paper"
msgstr "普通纸"

#. media_ohp
#: po/keystr.h:243
msgid "Transparencies"
msgstr "透明胶片"

#. media_bpf
#: po/keystr.h:245
msgid "Back Print Film"
msgstr "灯箱片"

#. media_bjcloth
#: po/keystr.h:247
msgid "Fabric Sheet"
msgstr "纤维纸"

#. media_higlossfilm
#: po/keystr.h:249
msgid "High Gloss Film"
msgstr "高光胶片"

#. media_postcard
#: po/keystr.h:251
msgid "Hagaki"
msgstr "Hagaki"

#. media_envelope
#: po/keystr.h:253
msgid "Envelope"
msgstr "信封"

#. media_glossy_postcard
#: po/keystr.h:255
msgid "Glossy Postcard"
msgstr "光面明信片"

#. media_hires
#: po/keystr.h:257
msgid "High Resolution Paper"
msgstr "高分辨率纸"

#. media_tshirt
#: po/keystr.h:259
msgid "T-Shirt Transfers"
msgstr "T 恤转印介质"

#. media_thick
#: po/keystr.h:261
msgid "Thick Paper"
msgstr ""

#. media_higloss_photo_film
#: po/keystr.h:263
msgid "High Gloss Photo Film"
msgstr "高光照相胶片"

#. media_glossy_photo
#: po/keystr.h:265
msgid "Glossy Photo Paper"
msgstr "光面照相纸"

#. media_glossy_photocard
#: po/keystr.h:267
msgid "Glossy Photo Cards"
msgstr "光面卡片纸"

#. media_pro_photo
#: po/keystr.h:269
msgid "Photo Paper Pro"
msgstr "专业照片纸"

#. media_inkjet_postcard
#: po/keystr.h:271
msgid "Ink Jet Hagaki"
msgstr "Ink Jet Hagaki"

#. media_matte_photo
#: po/keystr.h:273
msgid "Matte Photo Paper"
msgstr "无光泽照片纸"

#. media_photo_plus_glossy
#: po/keystr.h:275
msgid "Photo Paper Plus Glossy"
msgstr "高级光面照片纸"

#. media_other
#: po/keystr.h:277
msgid "Other Paper"
msgstr "其他纸张"

#. media_other_photo
#: po/keystr.h:279
msgid "Other Photo Paper"
msgstr "其他照片纸"

#. media_duplex_glossy
#: po/keystr.h:281
msgid "Photo Paper Plus Double Sided"
msgstr "Photo Paper Plus Double Sided"

#. media_fine_art_paper
#: po/keystr.h:283
msgid "Fine Art \"Photo Rag\""
msgstr "优质相片打印纸“Photo Rag”"

#. media_other_fine_art_paper
#: po/keystr.h:285
msgid "Other Fine Art Paper"
msgstr "其他 Fine Art 纸张"

#. media_photo_paper_plus_glossy_ii
#: po/keystr.h:287
msgid "Photo Paper Plus Glossy II"
msgstr "高级光面照片纸 II"

#. media_photo_paper_plus_semi_gloss
#: po/keystr.h:289
msgid "Photo Paper Plus Semi-gloss"
msgstr "亚高光泽照片纸"

#. media_photo_paper_pro_platinum
#: po/keystr.h:291
msgid "Photo Paper Pro Platinum"
msgstr "优质专业照片纸"

#. media_photo_paper_pro_ii
#: po/keystr.h:293
msgid "Photo Paper Pro II"
msgstr "专业照片纸 II"

#. media_contents_glossy
#: po/keystr.h:295
msgid "Hagaki K"
msgstr "Hagaki K"

#. media_contents_prophoto
#: po/keystr.h:297
msgid "Hagaki P"
msgstr "Hagaki P"

#. media_address_postcard
#: po/keystr.h:299
msgid "Hagaki A"
msgstr "Hagaki A"

#. supply_manual
#: po/keystr.h:301
msgid "Manual Feed"
msgstr "手动供纸"

#. supply_asf
#: po/keystr.h:303
msgid "Auto Sheet Feeder"
msgstr "自动供纸器"

#. supply_asf_reartray
#. LUM_IDS_FEED_REAR
#: po/keystr.h:305 po/keystr.h:1531
msgid "Rear Tray"
msgstr "后端托盘"

#. supply_asf2
#: po/keystr.h:307
msgid "Auto Feeder2"
msgstr ""

#. supply_cassette
#: po/keystr.h:309
msgid "Standard Cassette"
msgstr ""

#. supply_cassette2
#: po/keystr.h:311
msgid "Optional Cassette"
msgstr ""

#. supply_consecutive
#: po/keystr.h:313
msgid "Auto Select"
msgstr "自动选择"

#. supply_consecutive2
#: po/keystr.h:315
msgid "Consecutive paper feeding"
msgstr ""

#. supply_tractor
#: po/keystr.h:317
msgid "Tractor Feeder"
msgstr "托架供纸器"

#. supply_cassette_02
#. LUM_IDS_CASSETTE
#: po/keystr.h:319 po/keystr.h:1243
msgid "Cassette"
msgstr "纸盒"

#. supply_printer_sw_select
#: po/keystr.h:321
msgid "Paper Feed Switch"
msgstr "供纸转换"

#. supply_cassette_04
#: po/keystr.h:323
msgid "Front Feeder"
msgstr "前端供纸器"

#. supply_cassette_04_fronttray
#. supply_cassette_06
#: po/keystr.h:325 po/keystr.h:1699
msgid "Front Tray"
msgstr "前端托盘"

#. supply_front_for_plain
#: po/keystr.h:327
msgid "Front for Plain Paper"
msgstr "用前端供纸器供应普通纸张"

#. supply_front_for_plain_maetray
#: po/keystr.h:329
msgid "Front for Plain Paper "
msgstr "用前端供纸器供应普通纸张 "

#. supply_auto_continuous_feed
#: po/keystr.h:331
msgid "Continuous Autofeed"
msgstr "连续自动供纸"

#. supply_auto_select
#: po/keystr.h:333
msgid "Automatically Select"
msgstr "自动选择"

#. supply_change_mes
#: po/keystr.h:335
#, c-format
msgid ""
"The selected paper size cannot be used in the current Paper Source setting.\n"
"Paper Source setting is changed to the %s."
msgstr ""
"选择的纸张尺寸无法在当前的“纸张来源”中使用。\n"
"“纸张来源”设置更改为“%s”。"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_NT4_AUTODUP_IDC_CHK_DUPLEX
#. LUM_IDS_PT_DN_AUTODUPLEX
#: po/keystr.h:338 po/keystr.h:1219
msgid "Automatic Duplex Printing"
msgstr "自动双面打印"

#. LUM_AlertMessTitlePaperNotAvailableForAutoDuplex_M
#: po/keystr.h:340
msgid ""
"A page size that is not supported by \n"
"the duplex printing function is selected."
msgstr "选择了双面打印功能不支持的页尺寸。"

#. LUM_AlertMessPaperNotAvailableForAutoDuplex
#: po/keystr.h:343
#, c-format
msgid "Uncheck %s."
msgstr "不选中“%s”。"

#. LUM_MODIFY_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_PAPERFEED
#: po/keystr.h:345
msgid "Paper Source"
msgstr "纸张来源"

#. LUM_MessPSNotCasette_M
#: po/keystr.h:347
msgid "A page size that cannot be fed from the cassette was selected."
msgstr "选择了无法从纸盒送出的页尺寸。"

#. LUM_AlertMessPaperNotFedFromCassetteOrFront
#: po/keystr.h:349
#, c-format
msgid "Change the %s setting to %s."
msgstr "把“%s”设置更改为“%s”。"

#. media_supply_change_mes
#: po/keystr.h:351
#, c-format
msgid ""
"Paper Source: %s is not available for the selected Media Type.\n"
"Paper Source setting has been changed to %s."
msgstr ""
"纸张来源:“%s”对于所选“介质类型”不可用。\n"
"“纸张来源”设置已被改为“%s”。"

#. bkenh_enh
#: po/keystr.h:354
msgid "Enhanced Black"
msgstr ""

#. size_a5
#: po/keystr.h:356
msgid "A5 [5.83\"x8.27\" 148.0x210.0mm]"
msgstr "A5 [5.83\"x8.27\" 148.0x210.0mm]"

#. size_a4
#: po/keystr.h:358
msgid "A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"
msgstr "A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"

#. size_a3
#: po/keystr.h:360
msgid "A3 [11.69\"x16.54\" 297.0x420.0mm]"
msgstr "A3 [11.69\"x16.54\" 297.0x420.0mm]"

#. size_b5
#: po/keystr.h:362
msgid "B5 [7.17\"x10.12\" 182.0x257.0mm]"
msgstr "B5 [7.17\"x10.12\" 182.0x257.0mm]"

#. size_b4
#: po/keystr.h:364
msgid "B4 [10.12\"x14.33\" 257.0x364.0mm]"
msgstr "B4 [10.12\"x14.33\" 257.0x364.0mm]"

#. size_letter
#: po/keystr.h:366
msgid "Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"
msgstr "Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"

#. size_legal
#: po/keystr.h:368
msgid "Legal [8.50\"x14.00\" 215.9x355.6mm]"
msgstr "Legal [8.50\"x14.00\" 215.9x355.6mm]"

#. size_ledger
#: po/keystr.h:370
msgid "11\"x17\" [11.00\"x17.00\" 279.4x431.8mm]"
msgstr "11\"x17\" [11.00\"x17.00\" 279.4x431.8mm]"

#. size_csize
#: po/keystr.h:372
msgid "17\"x22\" 431.8x558.8mm"
msgstr ""

#. size_post
#: po/keystr.h:374
msgid "Hagaki [3.94\"x5.83\" 100.0x148.0mm]"
msgstr "Hagaki [3.94\"x5.83\" 100.0x148.0mm]"

#. size_env_10
#: po/keystr.h:376
msgid "Comm. Env. #10 9.5\"x4.12\" 241.3x104.8mm"
msgstr ""

#. size_env_dl
#: po/keystr.h:378
msgid "DL Env. 220.0x110.0mm"
msgstr ""

#. size_fools
#: po/keystr.h:380
msgid "13.5\"x17\" 342.9x431.8mm"
msgstr ""

#. size_env_j4
#: po/keystr.h:382
msgid "Youkei 4 235.0x105.0mm"
msgstr ""

#. size_env_j6
#: po/keystr.h:384
msgid "Youkei 6 190.0x98.0mm"
msgstr ""

#. size_letter_bleed
#: po/keystr.h:386
msgid "Letter+ 9\"x13.3\" 228.6x337.8mm"
msgstr ""

#. size_a4_bleed
#: po/keystr.h:388
msgid "A4+ 223.5x355.6mm"
msgstr ""

#. size_a3_plus
#: po/keystr.h:390
msgid "A3+ [12.95\"x19.02\" 329.0x483.0mm]"
msgstr "A3+ [12.95\"x19.02\" 329.0x483.0mm]"

#. size_photocard
#: po/keystr.h:392
msgid "Canon 4\"x6\" 101.6x152.4mm"
msgstr ""

#. size_user
#: po/keystr.h:394
msgid "Custom..."
msgstr "用户定义..."

#. size_env_10_p
#: po/keystr.h:396
msgid "Comm. Env. #10 [4.12\"x9.50\" 104.8x241.3mm]"
msgstr "Comm. 信封 #10 [4.12\"x9.50\" 104.8x241.3mm]"

#. size_env_dl_p
#: po/keystr.h:398
msgid "DL Env. [4.33\"x8.66\" 110.0x220.0mm]"
msgstr "DL 信封 [4.33\"x8.66\" 110.0x220.0mm]"

#. size_env_j4_p
#: po/keystr.h:400
msgid "Youkei 4 [4.13\"x9.25\" 105.0x235.0mm]"
msgstr "Youkei 4 [4.13\"x9.25\" 105.0x235.0mm]"

#. size_env_j6_p
#: po/keystr.h:402
msgid "Youkei 6 [3.86\"x7.48\" 98.0x190.0mm]"
msgstr "Youkei 6 [3.86\"x7.48\" 98.0x190.0mm]"

#. size_l
#: po/keystr.h:404
msgid "L [3.50\"x5.00\" 89.0x127.0mm]"
msgstr "L [3.50\"x5.00\" 89.0x127.0mm]"

#. size_2l
#: po/keystr.h:406
msgid "2L [5.00\"x7.01\" 127.0x178.0mm]"
msgstr "2L [5.00\"x7.01\" 127.0x178.0mm]"

#. size_4x6
#: po/keystr.h:408
msgid "4\"x6\" [4.00\"x6.00\" 101.6x152.4mm]"
msgstr "4\"x6\" [4.00\"x6.00\" 101.6x152.4mm]"

#. size_panorama
#: po/keystr.h:410
msgid "P 89.0x254.0mm"
msgstr ""

#. size_5x7
#: po/keystr.h:412
msgid "5\"x7\" [5.00\"x7.00\" 127.0x177.8mm]"
msgstr "5\"x7\" [5.00\"x7.00\" 127.0x177.8mm]"

#. size_post_dbl
#: po/keystr.h:414
msgid "Hagaki 2 [7.87\"x5.83\" 200.0x148.0mm]"
msgstr "Hagaki 2 [7.87\"x5.83\" 200.0x148.0mm]"

#. size_businesscard
#: po/keystr.h:416
msgid "Card [2.17\"x3.58\" 55.0x91.0mm]"
msgstr "Card [2.17\"x3.58\" 55.0x91.0mm]"

#. size_creditcard
#: po/keystr.h:418
msgid "Credit Card [2.13\"x3.39\" 54.0x86.0mm]"
msgstr "信用卡 [2.13\"x3.39\" 54.0x86.0mm]"

#. size_letter_fine_art
#: po/keystr.h:420
msgid "Fine Art Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"
msgstr "Fine Art Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"

#. size_a4_fine_art
#: po/keystr.h:422
msgid "Fine Art A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"
msgstr "Fine Art A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"

#. size_4X8
#: po/keystr.h:424
msgid "4\"x8\" [4.00\"x8.00\" 101.6x203.2mm]"
msgstr "4\"x8\" [4.00\"x8.00\" 101.6x203.2mm]"

#. size_4giri
#: po/keystr.h:426
msgid "10\"x12\" [10.00\"x12.00\" 254.0x304.8mm]"
msgstr "10\"x12\" [10.00\"x12.00\" 254.0x304.8mm]"

#. size_6giri
#: po/keystr.h:428
msgid "8\"x10\" [8.00\"x10.00\" 203.2x254.0mm]"
msgstr "8\"x10\" [8.00\"x10.00\" 203.2x254.0mm]"

#. size_wide
#: po/keystr.h:430
msgid "Wide [4.00\"x7.11\" 101.6x180.6mm]"
msgstr "Wide [4.00\"x7.11\" 101.6x180.6mm]"

#. custom_size_mm_format
#: po/keystr.h:432
#, c-format
msgid "mm (%s-%s)"
msgstr "mm (%s-%s)"

#. custom_size_inches_format
#: po/keystr.h:434
#, c-format
msgid "inches (%s-%s)"
msgstr "in (%s-%s)"

#. tmessage_position1
#: po/keystr.h:436
msgid "Position 1"
msgstr ""

#. tmessage_position2
#: po/keystr.h:438
msgid "Position 2"
msgstr ""

#. tmessage_position3
#: po/keystr.h:440
msgid "Position 3"
msgstr ""

#. tmessage_left
#. tmessage_left2
#: po/keystr.h:442 po/keystr.h:456
msgid "Left"
msgstr "左"

#. tmessage_center
#: po/keystr.h:444
msgid "Center"
msgstr ""

#. tmessage_right
#. tmessage_right2
#: po/keystr.h:446 po/keystr.h:458
msgid "Right"
msgstr "右"

#. tmessage_lower
#. tmessage_lower2
#. plmessage_lower
#: po/keystr.h:448 po/keystr.h:452 po/keystr.h:464
msgid "Down"
msgstr "向下"

#. tmessage_upper
#. tmessage_upper2
#. plmessage_upper
#: po/keystr.h:450 po/keystr.h:454 po/keystr.h:466
msgid "Up"
msgstr "向上"

#. plmessage_foward
#: po/keystr.h:460
msgid "Front"
msgstr ""

#. plmessage_backword
#: po/keystr.h:462
msgid "Back"
msgstr ""

#. slmess_smooth
#: po/keystr.h:468
msgid "Smoothing"
msgstr ""

#. bin_pattern_hs
#: po/keystr.h:472
msgid "Fine(Fast)"
msgstr ""

#. banner_on
#: po/keystr.h:474
msgid "Banner Printing"
msgstr ""

#. cartridge_color
#: po/keystr.h:476
msgid "Color    "
msgstr "彩色    "

#. cartridge_bk
#: po/keystr.h:478
msgid "Black    "
msgstr "黑色    "

#. cartridge_photo
#: po/keystr.h:480
msgid "Photo    "
msgstr "照片    "

#. cartridge_bk_color
#: po/keystr.h:482
msgid "Black/Color    "
msgstr "黑色/彩色    "

#. cartridge_bk_photo
#: po/keystr.h:484
msgid "Black/Photo    "
msgstr "黑色/照片    "

#. cartridge_photo_color
#: po/keystr.h:486
msgid "Photo/Color    "
msgstr "照片/彩色    "

#. printing_type_fit
#: po/keystr.h:488
msgid "Fit-to-Page"
msgstr "按页面大小"

#. printing_type_normal
#: po/keystr.h:490
msgid "Normal-size"
msgstr "普通尺寸"

#. printing_type_scale
#: po/keystr.h:492
msgid "Scaled"
msgstr "缩放"

#. input_gamma_default
#: po/keystr.h:494
msgid "Default"
msgstr ""

#. input_gamma_10
#: po/keystr.h:496
msgid "More bright (Gamma = 1.0)"
msgstr ""

#. input_gamma_14
#: po/keystr.h:498
msgid "Light"
msgstr "亮"

#. input_gamma_18
#: po/keystr.h:500
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#. input_gamma_22
#: po/keystr.h:502
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#. paper_gap_wide
#: po/keystr.h:506
msgid "Wide"
msgstr "宽"

#. paper_gap_narrow
#: po/keystr.h:508
msgid "Narrow"
msgstr "窄"

#. LUM_IDS_EDGETOEDGE_SELECTED
#: po/keystr.h:510
msgid ""
"You have selected Borderless Printing.\n"
"The document to be printed is enlarged, so that it slightly extends off the "
"paper.\n"
"Print quality may deteriorate, or the sheet may be stained at the top and "
"bottom \n"
"depending on the type of media used."
msgstr ""
"您已选择了“无边距打印”。\n"
"打印文档被放大并略微超出纸张尺寸。\n"
"根据使用的介质类型，打印质量可能变差或纸张顶部和底部可能会被染污。"

#. mediaborder_dialog_message1
#: po/keystr.h:515
#, c-format
msgid ""
"Borderless printing is not recommended when %s is selected for Media Type.\n"
"Select the type of media you wish to use."
msgstr ""
"当“介质类型”选择“%s”时，不推荐使用无边距打印。\n"
"选择要使用的介质类型。"

#. LUM_IDD_MEDIA_CHANGE_ETOE_IDC_STT_MEDIA_NOTE_ETOE
#: po/keystr.h:518
msgid ""
"The document to be printed is enlarged, so that it slightly extends off the "
"paper.\n"
"Print quality may deteriorate, or the sheet may be stained at the top and "
"bottom \n"
"depending on the type of media used."
msgstr ""
"打印文档被放大并略微超出纸张尺寸。\n"
"根据使用的介质类型，打印质量可能变差或纸张顶部和底部可能会被染污。"

#. LUM_IDS_SMMSG_ENVELOPE_SHORTEN_ASF
#: po/keystr.h:522
msgid ""
"The printer is set to print on an envelope.\n"
"Lower the paper support and then load an envelope.\n"
"Then click OK to start printing."
msgstr ""
"打印机被设置为在信封上进行打印。\n"
"降低靠纸架，并装入信封。\n"
"然后单击“确定”开始打印。"

#. message_button_yes
#: po/keystr.h:530
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. message_button_no
#: po/keystr.h:532
msgid "No"
msgstr "否"

#. message_button_abort
#: po/keystr.h:534
msgid "Abort"
msgstr ""

#. autopower_enable
#: po/keystr.h:538
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. autopower_disable
#: po/keystr.h:540
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. autopower_5min
#: po/keystr.h:542
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#. autopower_10min
#: po/keystr.h:544
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

#. autopower_15min
#: po/keystr.h:546
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

#. autopower_30min
#: po/keystr.h:548
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#. autopower_60min
#: po/keystr.h:550
msgid "60 minutes"
msgstr "60 分钟"

#. utility_message_3
#: po/keystr.h:552
msgid ""
"Were the patterns printed normally?\n"
"\n"
"If no patterns were printed or if the printout is noticeably blurred, click "
"No and start again from the beginning."
msgstr ""
"图案打印是否正常？\n"
"\n"
"如果未打印图案或打印结果明显模糊，请单击“否”并从头重新开始打印。"

#. utility_message_4
#: po/keystr.h:556
msgid ""
"Make sure that the printer power is on, the cable is connected properly, and "
"the printer is online then try again."
msgstr "确认打印机电源打开，电缆线正确连接，打印机联机，然后重试。"

#. utility_message_5
#: po/keystr.h:558
msgid "Print head alignment is now complete."
msgstr "打印头对齐已经完成。"

#. utility_message_6
#: po/keystr.h:560
msgid "Do not start another operation until the current one has finished."
msgstr "在当前操作完成前，不要执行其他操作。"

#. utility_message_8
#: po/keystr.h:562
msgid "Turn the printer off?"
msgstr "关闭打印机吗？"

#. utility_message_9
#: po/keystr.h:564
msgid "Apply settings to printer?"
msgstr "在打印机中应用这些设置吗？"

#. utility_message_12
#: po/keystr.h:566
msgid "Start print head deep cleaning?"
msgstr "开始打印头深度清洗吗？"

#. regi_bidir
#. LUM_IDD_PHA_I850_1_IDC_STT_PHA_B1_LABEL
#: po/keystr.h:568 po/keystr.h:1227
msgid "Bi-directional Alignment (-5 to +5)"
msgstr "双向对齐 (-5 到 +5)"

#. utility_message_23
#: po/keystr.h:570
msgid "Execute black print head deep cleaning?"
msgstr "执行黑色打印头深度清洗吗？"

#. utility_message_24
#: po/keystr.h:572
msgid "Execute color print head deep cleaning?"
msgstr "执行彩色打印头深度清洗吗？"

#. utility_message_27
#: po/keystr.h:574
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the sheet feeder. Clicking OK will activate paper "
"feed rollers 30 times. \n"
"This will take about a minute and a half. When you load three sheets of "
"plain paper according to \n"
"the message, paper will be ejected and feed roller cleaning will be "
"completed.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"首先从供纸器中取出纸张。单击“确定”进纸滚轴将被运行 30 次。该过程将需要大约\n"
"一分半钟。根据提示信息放入三张普通纸，纸张将被弹出，进纸滚轴清洁完成。\n"
"\n"
"想启动进纸滚轴清洁吗？"

#. utility_message_28
#: po/keystr.h:582
msgid "Load three sheets of plain paper into the sheet feeder.\n"
msgstr "在供纸器中装入三张普通纸。\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_I320_3
#: po/keystr.h:584
msgid "Feed roller cleaning is complete."
msgstr "进纸滚轴清洁完成。"

#. util_ink_all_1
#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_ALL
#: po/keystr.h:586 po/keystr.h:1203
msgid "All Colors"
msgstr "所有颜色"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_ALL_KCMY
#: po/keystr.h:588
msgid "All Colors   BK, C, M, Y"
msgstr "所有颜色   BK, C, M, Y"

#. util_ink_black_0
#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_BLACK
#: po/keystr.h:590 po/keystr.h:1229
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#. util_ink_black_1
#: po/keystr.h:592
msgid "Black   3eBK"
msgstr "黑色   3eBK"

#. util_ink_black_2
#: po/keystr.h:594
msgid "Black   PGBK"
msgstr "黑色   PGBK"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_H1
#: po/keystr.h:596
msgid "Black   BK"
msgstr "黑色   BK"

#. util_ink_color_1
#: po/keystr.h:600
msgid "Color   6C, 6M, 6Y"
msgstr "彩色   6C, 6M, 6Y"

#. util_ink_color_2
#: po/keystr.h:602
msgid "Color   6C, 6M, 6Y, 6BK"
msgstr "彩色   6C, 6M, 6Y, 6BK"

#. util_ink_color_3
#: po/keystr.h:604
msgid "Color   7C, 7M, 7Y"
msgstr "彩色   7C, 7M, 7Y"

#. util_ink_color_4
#: po/keystr.h:606
msgid "Color   7C, 7M, 7Y, 7BK"
msgstr "彩色   7C, 7M, 7Y, 7BK"

#. util_ink_color_5
#: po/keystr.h:608
msgid "Color   C, M, Y, BK"
msgstr "彩色   C, M, Y, BK"

#. util_ink_color_6
#: po/keystr.h:610
msgid "Color   C, M, Y, PC, PM, BK"
msgstr "彩色   C, M, Y, PC, PM, BK"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_E4
#: po/keystr.h:612
msgid "Color   C, M, Y"
msgstr "彩色   C, M, Y"

#. util_ink_gr1_1
#: po/keystr.h:614
msgid "Group 1   6BK, 6R, 6PC, 6PM"
msgstr "第一组   6BK, 6R, 6PC, 6PM"

#. util_ink_gr1_2
#: po/keystr.h:616
msgid "Group 1   7BK, 7R, 7G, 7PC, 7PM"
msgstr "第一组   7BK, 7R, 7G, 7PC, 7PM"

#. util_ink_gr2_1
#: po/keystr.h:618
msgid "Group 2   6C, 6M, 6Y"
msgstr "第二组   6C, 6M, 6Y"

#. util_ink_gr2_2
#: po/keystr.h:620
msgid "Group 2   7C, 7M, 7Y"
msgstr "第二组   7C, 7M, 7Y"

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_CLEANING
#: po/keystr.h:622
msgid ""
"Do not start another operation until the cleaning has finished.\n"
"\n"
"After cleaning ends, execute nozzle check to check whether the print head "
"nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"在当前清洗完成前，不要执行其他操作。\n"
"\n"
"清洗完成后，执行“喷嘴检查”并检查打印头喷嘴是否已清洗干净。"

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_EX
#: po/keystr.h:626
msgid ""
"Cleans clogged print head nozzles.\n"
"\n"
"Select the target ink group for cleaning. If you are not sure of the ink "
"group \n"
"for cleaning, execute nozzle check."
msgstr ""
"清洗堵塞的打印头喷嘴。\n"
"\n"
"请选择要清洗的目标墨水组。如果您不确定要清洗的墨水组，请执行“喷嘴检查”。"

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_DEEP_EX
#: po/keystr.h:631
msgid ""
"Unclogs nozzles that cannot be cleared by regular cleaning.\n"
"\n"
"Select the target ink group for deep cleaning. If you are not sure of the "
"ink \n"
"group for deep cleaning, execute nozzle check."
msgstr ""
"清理普通清洗无法清洗干净的喷嘴。\n"
"\n"
"请选择要深度清洗的目标墨水组。如果您不确定要深度清洗的墨水组，请执行“喷嘴检查”\n"
"。"

#. utility_message_41
#: po/keystr.h:636
msgid "Ink Group:"
msgstr "墨水组:"

#. LUM_IDS_CLEAN_PS_DEEP_EX
#: po/keystr.h:638
msgid ""
"Deep cleaning consumes much more ink than regular cleaning. Execute deep \n"
"cleaning only if the nozzle condition does not improve after regular "
"cleaning.\n"
"\n"
"After the deep cleaning ends, execute nozzle check and check whether \n"
"the print head nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"深度清洗比普通清洗消耗更多墨水。请仅在普通清洗后喷嘴状况仍未改善时，执行“深度清\n"
"洗”。\n"
"\n"
"深度清洗完成后，执行“喷嘴检查”并检查打印头喷嘴是否已清理干净。"

#. utility_message_43
#: po/keystr.h:644
msgid "Cleaning consumes ink."
msgstr "清洗消耗墨水。"

#. utility_message_44
#: po/keystr.h:646
msgid ""
"Load a sheet of A4 or letter size paper into the paper source selected by "
"the Paper Feed Switch and click OK.\n"
msgstr ""
"在由“供纸转换”选择的纸张来源中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的纸张并单\n"
"击“确定”。\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_NG2
#: po/keystr.h:648
msgid ""
"If the printed pattern resembles this pattern, \n"
"the print head nozzles may be clogged.\n"
"Click Cleaning.\n"
"\n"
"If the printed pattern does not improve, \n"
"even after Cleaning is executed two times, \n"
"execute deep cleaning."
msgstr ""
"如果打印图案接近此图案，打印头喷嘴可能堵\n"
"塞。\n"
"单击“清洗”。\n"
"\n"
"如果执行两次清洗后打印图案质量仍未改善，\n"
"请执行深度清洗。"

#. utility_message_50
#: po/keystr.h:656
msgid ""
"Load a sheet of A4 or letter size paper into the sheet feeder and click OK."
msgstr "在供纸器中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的纸张并单击“确定”。"

#. utility_message_53
#: po/keystr.h:658
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready(connect the "
"cable and turn \n"
"the power on), set the printer's paper thickness lever to the left and load "
"a sheet of \n"
"A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder. The printer will print "
"an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click OK.\n"
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到左侧，\n"
"并在供纸器中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案\n"
"。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“确定”。\n"

#. utility_message_54
#: po/keystr.h:666
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper thickness lever to the left, \n"
"load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder, and "
"click the Print Check Pattern.\n"
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到左侧，在供纸器中装入一张\n"
" A4 或 Letter 尺寸的普通纸，并单击“打印检查图案”。\n"

#. util_ink_cartridge_1
#: po/keystr.h:671
msgid "Color Only"
msgstr "仅彩色"

#. util_ink_cartridge_2
#: po/keystr.h:673
msgid "Black Only"
msgstr "仅黑色"

#. util_ink_cartridge_3
#: po/keystr.h:675
msgid "Both Black and Color"
msgstr "黑色和彩色"

#. utility_message_55
#: po/keystr.h:677
msgid ""
"Prints using only color cartridge instead of \n"
"black cartridge."
msgstr "不使用黑色墨盒，仅使用彩色墨盒打印。"

#. utility_message_56
#: po/keystr.h:680
msgid ""
"Prints using only black cartridge instead of \n"
"color cartridge only when Plain Paper is \n"
"selected for the Media Type on the Main Tab."
msgstr ""
"当“主要”选项卡上的“介质类型”选择为“普通纸”时，不使用彩色墨盒，仅使用黑色墨\n"
"盒打印。"

#. utility_message_57
#: po/keystr.h:684
msgid "Prints using both black and color cartridges."
msgstr "使用黑色和彩色墨盒打印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_NUMBER_1
#: po/keystr.h:686
msgid ""
"The printer will print one sheet of pattern to start alignment "
"automatically.\n"
"Do not start another operation until the current one has finished."
msgstr ""
"打印机将打印一张图案以自动启动对齐。\n"
"在当前操作完成前，不要执行其他操作。"

#. utility_message_60
#: po/keystr.h:689
msgid ""
"Second sheet of head alignment pattern will be printed.\n"
"\n"
"Click OK to start printing."
msgstr ""
"将打印第二张打印头对齐图案。\n"
"\n"
"单击“确定”开始打印。"

#. utility_message_61
#: po/keystr.h:693
msgid ""
"Third sheet of head alignment pattern will be printed.\n"
"\n"
"Click OK to start printing."
msgstr ""
"将打印第三张打印头对齐图案。\n"
"\n"
"单击“确定”开始打印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_LEFT_2BIN
#: po/keystr.h:697
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the paper source selected by the Paper Feed Switch. The printer will "
"print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到左侧，\n"
"并在由“供纸转换”选择的纸张来源中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸\n"
"。打印机将打印对齐图案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. utility_message_63
#: po/keystr.h:707
msgid ""
"Print head alignment is complete.\n"
"To finish the alignment, click Cancel.\n"
"\n"
"If streaks appear on the printing side, you can prevent them from appearing "
"by aligning the print head.\n"
"To execute this alignment, load a sheet of paper into the sheet feeder and "
"click OK."
msgstr ""
"打印头对齐完成。\n"
"要结束对齐，单击“取消”。\n"
"\n"
"如果在打印面上出现条纹，则可通过对齐打印头予以避免。\n"
"要想执行该对齐，在供纸器中装入一张纸并单击“确定”。"

#. utility_message_64
#: po/keystr.h:713
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper \n"
"thickness lever to the left, load a sheet of A4 or letter size, plain paper "
"into the paper \n"
"source selected by the Paper Feed Switch, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到左侧，在由“供纸转换”选\n"
"择的纸张来源中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸，并单击“打印检查图\n"
"案”。"

#. utility_message_66
#: po/keystr.h:719
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder and "
"click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"在供纸器中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸，并单击“打印检查图案”\n"
"。"

#. utility_message_67
#: po/keystr.h:723
msgid ""
"Print head alignment is complete.\n"
"To finish the alignment, click Cancel.\n"
"\n"
"If streaks appear on the printing side, \n"
"you can prevent them from appearing by aligning the print head.\n"
"To execute this alignment, load a sheet of paper into the paper source "
"selected \n"
"by the Paper Feed Switch and click OK."
msgstr ""
"打印头对齐完成。\n"
"要结束对齐，单击“取消”。\n"
"\n"
"如果在打印面上出现条纹，则可通过对齐打印头予以避免。\n"
"要想执行该对齐，在由“供纸转换”选择的纸张来源中装入一张纸，然后单击“确定”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_RIGHT
#: po/keystr.h:731
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the right and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the sheet feeder. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到右侧，\n"
"并在供纸器中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案\n"
"。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_NG
#: po/keystr.h:741
msgid ""
"If the printed pattern resembles this pattern, \n"
"the print head nozzles may be clogged.\n"
"Click Cleaning.\n"
"\n"
"If the printed pattern does not improve, \n"
"even after Cleaning is executed two to three times, \n"
"execute deep cleaning."
msgstr ""
"如果打印图案接近此图案，打印头喷嘴可能堵塞。\n"
"单击“清洗”。\n"
"\n"
"如果执行两三次清洗后打印图案质量仍未改善，请执行深度清洗。"

#. utility_message_71
#: po/keystr.h:749
msgid ""
"You cannot reset the ink counter because the printer is set to disable the "
"display of low ink warning.\n"
"\n"
"To enable the display of a low ink warning, click the Low Ink Warning "
"Setting button on \n"
"the Maintenance tab of the printer driver.\n"
"Read your printer manual before carrying out this operation."
msgstr ""
"不能重置墨水计数器，因为打印机被设为不显示缺墨警告。\n"
"\n"
"要启用缺墨警告显示，请单击打印机驱动程序的“维护”选项卡上的“缺墨警告设置”按钮\n"
"。\n"
"执行此操作前，请阅读打印机手册。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR
#: po/keystr.h:755
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers 30 times. This will take about "
"a minute and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"首先从后端托盘中取出纸张。\n"
"单击“确定”进纸滚轴将被运行 30 次。该过程将需要大约一分半钟。\n"
"\n"
"想启动进纸滚轴清洁吗？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_2BIN
#: po/keystr.h:762
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First press the Paper Feed Switch on the printer to select the target paper "
"source for cleaning, \n"
"and then remove paper from the selected paper source.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers 30 times. This will take about "
"a minute and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"首先按打印机上的“供纸转换”选择清洗的目标纸张来源，然后从选择的纸张来源中取出纸\n"
"张。\n"
"单击“确定”进纸滚轴将被运行 30 次。该过程将需要大约一分半钟。\n"
"\n"
"想启动进纸滚轴清洁吗？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_REAR
#: po/keystr.h:770
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the rear tray.\n"
"Clicking OK will eject paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"请确认打印机的操作噪音已经停止，然后在后端托盘中装入三张普通纸。\n"
"单击“确定”将弹出纸张并完成进纸滚轴清洁。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_2BIN
#: po/keystr.h:773
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the selected paper source.\n"
"Clicking OK will eject paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"请确认打印机的操作噪音已经停止，然后在选择的纸张来源中装入三张普通纸。\n"
"单击“确定”将弹出纸张并完成进纸滚轴清洁。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4
#: po/keystr.h:776
msgid ""
"1. Remove the paper from the sheet feeder.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half, then unfold the paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the paper into the sheet "
"feeder.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 从供纸器移除纸张。\n"
"2. 将 A4 或 Letter 尺寸的普通纸对折，然后打开纸张。\n"
"3. 保持折痕隆起部分朝下，将纸张装入供纸器中。\n"
"4. 单击“执行”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4_07
#: po/keystr.h:781
msgid ""
"1. Remove the paper from the rear tray.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half, then unfold the paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the paper into the rear "
"tray.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 从后端托盘移除纸张。\n"
"2. 将 A4 或 Letter 尺寸的普通纸对折，然后打开纸张。\n"
"3. 保持折痕隆起部分朝下，将纸张装入后端托盘中。\n"
"4. 单击“执行”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_LEVERLEFT_07
#: po/keystr.h:786
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper thickness \n"
"lever to the left, load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the "
"rear tray, and click \n"
"the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到左侧，在后端托盘中装入一\n"
"张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸，并单击“打印检查图案”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2P_LEFT_07
#: po/keystr.h:792
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load two sheets of "
"A4 or letter size, plain \n"
"paper into the rear tray. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到左侧，\n"
"并在后端托盘中装入两张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图\n"
"案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC
#: po/keystr.h:802
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder and "
"click Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始自动打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，在供纸器中装入一张 A4 或\n"
" Letter 尺寸的普通纸并单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要执行手动打印头对齐，请单击“取消”。\n"
"接着，请单击打印机驱动程序的“维护”选项卡上的“用户定义设置”，选中“手动对齐打\n"
"印头”并单击“确定”。然后重试。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP2_07
#: po/keystr.h:813
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load two sheets of A4 or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) into the "
"rear tray and click \n"
"Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始自动打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，在后端托盘中装入两张 A4 \n"
"或 Letter 尺寸的无光泽照片纸(MP-101)，并单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要执行手动打印头对齐，请单击“取消”。\n"
"接着，请单击打印机驱动程序的“维护”选项卡上的“用户定义设置”，选中“手动对齐打\n"
"印头”并单击“确定”。然后重试。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_2BIN_ASF_PLAIN_07
#: po/keystr.h:825
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the rear tray and "
"click OK."
msgstr "在后端托盘中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸并单击“确定”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_NUMBER_2
#: po/keystr.h:827
msgid ""
"The printer will print two sheets of pattern to start alignment "
"automatically.\n"
"Do not start another operation until the current one has finished."
msgstr ""
"打印机将打印两张图案以自动启动对齐。\n"
"在当前操作完成前，不要执行其他操作。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_4P_2BIN
#: po/keystr.h:830
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load four sheets of A4 or letter size, plain paper into the paper source "
"selected by the Paper \n"
"Feed Switch. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，并在由“供纸转换”选择的纸张\n"
"来源中装入四张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_NEXT4P_2BIN
#: po/keystr.h:840
msgid ""
"Fourth sheet of head alignment pattern will be printed.\n"
"\n"
"Click OK to start printing."
msgstr ""
"将打印第四张打印头对齐图案。\n"
"\n"
"单击“确定”开始打印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_2BIN
#: po/keystr.h:844
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the paper source "
"selected by the Paper Feed Switch \n"
"and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"在由“供纸转换”选择的纸张来源中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸，\n"
"并单击“打印检查图案”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_LEFT_07
#: po/keystr.h:849
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the rear tray. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到左侧，\n"
"并在后端托盘中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图\n"
"案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2BIN
#: po/keystr.h:859
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the paper source "
"selected by the Paper \n"
"Feed Switch. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，并在由“供纸转换”选择的纸张\n"
"来源中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_2BIN_ASF_07
#: po/keystr.h:869
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size paper into the rear tray and click OK."
msgstr "在后端托盘中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的纸张并单击“确定”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_NEXT_DETAILCANCEL_07
#: po/keystr.h:871
msgid ""
"Print head alignment is complete.\n"
"To finish the alignment, click Cancel.\n"
"\n"
"If streaks appear on the printing side, you can prevent them from appearing "
"by aligning the print head.\n"
"To execute this alignment, load a sheet of paper into the rear tray and "
"click OK."
msgstr ""
"打印头对齐完成。\n"
"要结束对齐，单击“取消”。\n"
"\n"
"如果在打印面上出现条纹，则可通过对齐打印头予以避免。\n"
"要想执行该对齐，在后端托盘装入一张纸并单击“确定”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_2BIN
#: po/keystr.h:877
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the paper "
"source selected by the Paper \n"
"Feed Switch. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，并在由“供纸转换”选择的纸张\n"
"来源中装入三张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_LEFT
#: po/keystr.h:887
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the sheet feeder. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到左侧，\n"
"并在供纸器中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案\n"
"。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_LEVERRIGHT_07
#: po/keystr.h:897
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper thickness lever to the right, \n"
"load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the rear tray, and click "
"the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到右侧，在后端托盘中装入一\n"
"张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸，并单击“打印检查图案”。"

#. LUM_IDS_CARTRIDGE_EXP_BK_2
#: po/keystr.h:902
msgid ""
"Prints using only black cartridge instead of color cartridge only when Plain "
"Paper, \n"
"Hagaki, or Envelope is selected for the Media Type on the Main Tab."
msgstr ""
"当“主要”选项卡上的“介质类型”选择为“普通纸”、“Hagaki”或“信封”时，\n"
"不使用彩色墨盒，仅使用黑色墨盒打印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_LEVERLEFT_07
#: po/keystr.h:905
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load one sheet of A4 "
"or letter size, plain paper into the rear tray. \n"
"The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click OK."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到左侧，\n"
"并在后端托盘中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图\n"
"案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“确定”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2P_RIGHT_07
#: po/keystr.h:913
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the right and load two sheets of "
"A4 or letter size, plain paper \n"
"into the rear tray. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到右侧，\n"
"并在后端托盘中装入两张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图\n"
"案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP1_LEVERRIGHT_07
#: po/keystr.h:923
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the right, load one sheet of A4 "
"or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) \n"
"into the rear tray and click Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, and click OK. \n"
"Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始自动打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，将打印机纸张厚度杆移到右侧，\n"
"在后端托盘中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的无光泽照片纸(MP-101)\n"
"，并单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要执行手动打印头对齐，请单击“取消”。\n"
"接着，请单击打印机驱动程序的“维护”选项卡上的“用户定义设置”，选中“手动对齐打\n"
"印头”并单击“确定”。然后重试。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4_07_2P
#: po/keystr.h:935
msgid ""
"1. Remove the paper from the rear tray, and then load the first sheet of A4 "
"or letter size, plain paper.\n"
"2. Fold the second sheet of A4 or letter size, plain paper in half, and then "
"unfold the paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the second sheet in front "
"of the first sheet.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 从后端托盘移除纸张，然后装入第一张A4 或 Letter 尺寸的普通纸。\n"
"2. 将第二张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸对折，然后打开纸张。\n"
"3. 保持折痕隆起部分朝下，将第二张纸放置在第一张前面。\n"
"4. 单击“执行”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_TOPIC_2P
#: po/keystr.h:940
msgid ""
"Starting bottom plate cleaning to prevent paper smudges during printing.\n"
"\n"
"This operation requires two sheets of A4 or letter size, plain paper. Follow "
"these directions to execute bottom plate cleaning."
msgstr ""
"开始底板清洁以避免打印过程中纸张弄脏。\n"
"\n"
"该操作需要两张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。按照这些指示执行底板清洁。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PPSOURCE
#: po/keystr.h:944
msgid ""
"Sets the paper source for plain paper when Automatically Select is selected "
"for Paper Source.\n"
"\n"
"Select the paper source for plain paper, and then click OK."
msgstr ""
"当“纸张来源”选择为“自动选择”时，纸张来源设置为普通纸。\n"
"\n"
"纸张来源选择为普通纸，然后单击“确定”。"

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_DEEP_EX_3
#: po/keystr.h:948
msgid ""
"Unclogs nozzles that cannot be cleared by regular cleaning.\n"
"\n"
"Select the target ink group for deep cleaning. If only the black nozzle is "
"clogged, select Black. \n"
"If only the color nozzles or both the black and color nozzles are clogged, "
"select All Colors. \n"
"If you are not sure which nozzle is clogged, execute nozzle check.\n"
msgstr ""
"清理普通清洗无法清洗干净的喷嘴。\n"
"\n"
"请选择要深度清洗的目标墨水组。如果仅黑色喷嘴堵塞，选择“黑色”。如仅彩色喷嘴或黑\n"
"色和彩色喷嘴都堵塞，选择“所有颜色”。如果您不确定哪个喷嘴堵塞，执行“喷嘴检查”\n"
"。\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_SELECTBIN
#: po/keystr.h:954
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"Select the target paper source for cleaning, and then click OK."
msgstr ""
"清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"选择清洗的目标纸张来源，然后单击“确定”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR3
#: po/keystr.h:958
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the rear tray.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray, and then open the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about a minute "
"and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"为后端托盘清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"首先从后端托盘中取出纸张，然后打开出纸托盘。\n"
"单击“确定”进纸滚轴将被运行。该过程将需要大约一分半钟。\n"
"\n"
"想启动进纸滚轴清洁吗？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_FRONT3
#: po/keystr.h:965
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the cassette.\n"
"\n"
"First remove paper from the cassette, and then open the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about two "
"minutes.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"为纸盒清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"首先从纸盒中取出纸张，然后打开出纸托盘。\n"
"单击“确定”进纸滚轴将被运行。该过程将需要大约两分钟。\n"
"\n"
"想启动进纸滚轴清洁吗？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR4
#: po/keystr.h:972
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the rear tray.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about a minute "
"and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"为后端托盘清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"首先从后端托盘中取出纸张。\n"
"单击“确定”进纸滚轴将被运行。该过程将需要大约一分半钟。\n"
"\n"
"想启动进纸滚轴清洁吗？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_FRONT4
#: po/keystr.h:979
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the cassette.\n"
"\n"
"First remove paper from the cassette.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about two "
"minutes.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"为纸盒清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"首先从纸盒中取出纸张。\n"
"单击“确定”进纸滚轴将被运行。该过程将需要大约两分钟。\n"
"\n"
"想启动进纸滚轴清洁吗？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_FRONT2
#: po/keystr.h:986
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the cassette.\n"
"Clicking OK will eject paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"确认打印机的操作噪音已经停止，然后在选择的纸盒中装入三张普通纸。\n"
"单击“确定”将弹出纸张并完成进纸滚轴清洁。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_NOZZLECHECK_SELECTBIN
#: po/keystr.h:989
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"First select the paper source to be used. Then load one sheet of A4 or "
"letter size, \n"
"plain paper into the selected paper source and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"首先选择要使用的纸张来源。然后在选择的纸张来源中装入一张 A4 或 Letter\n"
" 尺寸的普通纸并单击“打印检查图案”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_CASSETTE_07
#: po/keystr.h:994
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the cassette, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，在纸盒中装入一张 A4 或 Letter 尺寸\n"
"的普通纸，并单击“打印检查图案”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_07
#: po/keystr.h:999
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the rear tray, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，在后端托盘中装入一张 A4 或 Letter \n"
"尺寸的普通纸，并单击“打印检查图案”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2P_07
#: po/keystr.h:1004
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) and \n"
"load two sheets of A4 or letter size, plain paper into the rear tray. The "
"printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，在后端托盘中装入两张 A4 \n"
"或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_PHA_START_SELECT_UPPER
#: po/keystr.h:1013
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"The alignment involves printing. Select the paper source to be used, and "
"then click Align Print Head."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"对齐需要打印。选择要使用的纸张来源，然后单击“对齐打印头”。"

#. LUM_IDS_PHA_START_SELECT_LOWER
#: po/keystr.h:1017
msgid "To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr "要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_3_BINSELECT_ASF
#: po/keystr.h:1019
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load "
"three sheets of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the rear tray.\n"
"\n"
"Clicking OK will print an alignment pattern."
msgstr ""
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，并在后端托盘中装入三张 A4 或 Letter\n"
" 尺寸的普通纸。\n"
"\n"
"单击“确定”将打印对齐图案。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_3_BINSELECT_FSF
#: po/keystr.h:1024
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load "
"three sheets of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the cassette.\n"
"\n"
"Clicking OK will print an alignment pattern."
msgstr ""
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，并在纸盒中装入三张 A4 或 Letter 尺\n"
"寸的普通纸。\n"
"\n"
"单击“确定”将打印对齐图案。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_EXPLAIN_ASF
#: po/keystr.h:1029
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the rear tray.\n"
"\n"
"Clicking OK will print the current setting."
msgstr ""
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，并在后端托盘中装入一张 A4 或 Letter\n"
" 尺寸的普通纸。\n"
"\n"
"单击“确定”将打印当前设置。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_EXPLAIN_FSF
#: po/keystr.h:1034
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the cassette.\n"
"\n"
"Clicking OK will print the current setting."
msgstr ""
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，并在纸盒中装入一张 A4 或 Letter 尺\n"
"寸的普通纸。\n"
"\n"
"单击“确定”将打印当前设置。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_SELECTBIN_SIMPLE
#: po/keystr.h:1039
msgid "Select the paper source to be used, and then click OK."
msgstr "选择要使用的纸张来源，然后单击“确定”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_2BIN_CASSETTE
#: po/keystr.h:1041
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the cassette and click "
"OK."
msgstr "在纸盒中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸并单击“确定”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP1_07
#: po/keystr.h:1043
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) into the "
"rear tray and click Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始自动打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，在后端托盘中装入一张 A4 \n"
"或 Letter 尺寸的无光泽照片纸(MP-101)，并单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要执行手动打印头对齐，请单击“取消”。\n"
"接着，请单击打印机驱动程序的“维护”选项卡上的“用户定义设置”，选中“手动对齐打\n"
"印头”并单击“确定”。然后重试。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_LID_WARNING_PAPER_ABRASION
#: po/keystr.h:1054
msgid ""
"Sets Prevent paper abrasion. If you print with this setting enabled, the "
"print quality or print speed may be affected. \n"
"To change the setting, uncheck Prevent paper abrasion."
msgstr ""
"设置“防止纸张磨损”。如启用该设置进行打印，打印质量或打印速度可能会受到影响。要\n"
"更改设置，不选中“防止纸张磨损”。"

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_DEEP_EX_2
#: po/keystr.h:1057
msgid ""
"Unclogs nozzles that cannot be cleared by regular cleaning.\n"
"\n"
"Deep cleaning consumes much more ink than regular cleaning. Execute deep \n"
"cleaning only if the nozzle condition does not improve after regular "
"cleaning.\n"
"\n"
"After the deep cleaning ends, execute nozzle check and check whether \n"
"the print head nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"清理普通清洗无法清洗干净的喷嘴。\n"
"\n"
"深度清洗比普通清洗消耗更多墨水。请仅在普通清洗后喷嘴状况仍未改善时，执行“深度清\n"
"洗”。\n"
"\n"
"深度清洗完成后，执行“喷嘴检查”并检查打印头喷嘴是否已清理干净。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_DEEPCLEANING
#: po/keystr.h:1065
msgid ""
"Do not start another operation until the deep cleaning has finished.\n"
"\n"
"After deep cleaning ends, execute nozzle check to check whether \n"
"the print head nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"在深度清洗完成前，不要执行其他操作。\n"
"\n"
"深度清洗完成后，执行“喷嘴检查”以检查打印头喷嘴是否已清洗干净。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_GUIDE_FROD
#: po/keystr.h:1070
msgid ""
"Executing print head alignment corrects the misalignment of colors and "
"lines. \n"
"Refer to the user's guide, and align the print head from the printer's "
"operation panel.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"执行打印头对齐纠正颜色和线条偏移。请参阅用户指南，并从打印机操作面板上对齐打印头\n"
"。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_07
#: po/keystr.h:1075 po/keystr.h:1100
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) and \n"
"load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the rear tray. The "
"printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value.\n"
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，在后端托盘中装入三张 A4 \n"
"或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP1_09
#: po/keystr.h:1084
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) into the "
"rear tray and click Align Print Head. \n"
"\n"
"If the results of automatic print head alignment are not satisfactory, "
"perform manual print head alignment to \n"
"precisely align the print head.\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始自动打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，在后端托盘中装入一张 A4 \n"
"或 Letter 尺寸的无光泽照片纸(MP-101)，并单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"如果自动打印头对齐的结果不令人满意，请执行手动打印头对齐以精确对齐打印头。\n"
"要执行手动打印头对齐，请单击“取消”。\n"
"接着，请单击打印机驱动程序的“维护”选项卡上的“用户定义设置”，选中“手动对齐打\n"
"印头”并单击“确定”。然后重试。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_CARTRIDGE_EXP_BK_3
#: po/keystr.h:1097
msgid ""
"Prints using only black cartridge instead of color cartridge only when Plain "
"Paper, Hagaki A, \n"
"Hagaki, or Envelope is selected for the Media Type on the Main Tab."
msgstr ""
"当“主要”选项卡上的“介质类型”选择为“普通纸”、“Hagaki A”、“Hag\n"
"aki”或“信封”时，不使用彩色墨盒，仅使用黑色墨盒打印。"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_1_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1139
msgid "Adjustment in Columns A to C (-3 to +7)"
msgstr "A 到 C 列调整 (-3 到 +7)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_D_37
#: po/keystr.h:1141
msgid "Adjustment in Columns A to D (-3 to +7)"
msgstr "A 到 D 列调整 (-3 到 +7)"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_1_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1143
msgid "Adjustment in Columns A to E (-3 to +7)"
msgstr "A 到 E 列调整 (-3 到 +7)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_E_55
#: po/keystr.h:1145
msgid "Adjustment in Columns A to E (-5 to +5)"
msgstr "A 到 E 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_F_55
#: po/keystr.h:1147
msgid "Adjustment in Columns A to F (-5 to +5)"
msgstr "A 到 F 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_G_55
#: po/keystr.h:1149
msgid "Adjustment in Columns A to G (-5 to +5)"
msgstr "A 到 G 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_1_IDC_STT_PHA_B1_LABEL
#: po/keystr.h:1151
msgid "Adjustment in Columns D to F (-5 to +5)"
msgstr "D 到 F 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_E_G_55
#: po/keystr.h:1153
msgid "Adjustment in Columns E to G (-5 to +5)"
msgstr "E 到 G 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_F_G_33
#: po/keystr.h:1155
msgid "Adjustment in Columns F and G (-3 to +3)"
msgstr "F 和 G 列调整 (-3 到 +3)"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_1_IDC_STT_PHA_B1_LABEL
#: po/keystr.h:1157
msgid "Adjustment in Columns F to K (-5 to +5)"
msgstr "F 到 K 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_J_55
#: po/keystr.h:1159
msgid "Adjustment in Columns G to J (-5 to +5)"
msgstr "G 到 J 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_L_55
#: po/keystr.h:1161
msgid "Adjustment in Columns G to L (-5 to +5)"
msgstr "G 到 L 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_H_K_55
#: po/keystr.h:1163
msgid "Adjustment in Columns H to K (-5 to +5)"
msgstr "H 到 K 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_H_L_55
#: po/keystr.h:1165
msgid "Adjustment in Columns H to L (-5 to +5)"
msgstr "H 到 L 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_H_N_55
#: po/keystr.h:1167
msgid "Adjustment in Columns H to N (-5 to +5)"
msgstr "H 到 N 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_2_IDC_STT_PHA_V1_LABEL
#: po/keystr.h:1169
msgid "Adjustment in Columns K and L (-3 to +3)"
msgstr "K 和 L 列调整 (-3 到 +3)"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_2_IDC_STT_PHA_V1_LABEL
#: po/keystr.h:1171
msgid "Adjustment in Columns L and M (-3 to +3)"
msgstr "L 和 M 列调整 (-3 到 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_L_O_55
#: po/keystr.h:1173
msgid "Adjustment in Columns L to O (-5 to +5)"
msgstr "L 到 O 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_3_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1175
msgid "Adjustment in Columns M and N (-2 to +2)"
msgstr "M 和 N 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_M_P_22
#: po/keystr.h:1177
msgid "Adjustment in Columns M to P (-2 to +2)"
msgstr "M 到 P 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_M_Q_55
#: po/keystr.h:1179
msgid "Adjustment in Columns M to Q (-5 to +5)"
msgstr "M 到 Q 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_O_T_22
#: po/keystr.h:1181
msgid "Adjustment in Columns O to T (-2 to +2)"
msgstr "O 到 T 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_P_T_55
#: po/keystr.h:1183
msgid "Adjustment in Columns P to T (-5 to +5)"
msgstr "P 到 T 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_Q_R_44
#: po/keystr.h:1185
msgid "Adjustment in Columns Q and R (-4 to +4)"
msgstr "Q 和 R 列调整 (-4 到 +4)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_U_V_22
#: po/keystr.h:1187
msgid "Adjustment in Columns U and V (-2 to +2)"
msgstr "U 和 V 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_U_V_33
#: po/keystr.h:1189
msgid "Adjustment in Columns U and V (-3 to +3)"
msgstr "U 和 V 列调整 (-3 到 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_W_X_33
#: po/keystr.h:1191
msgid "Adjustment in Columns W and X (-3 to +3)"
msgstr "W 和 X 列调整 (-3 到 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_a_e_22
#: po/keystr.h:1193
msgid "Adjustment in Columns a to e (-2 to +2)"
msgstr "a 到 e 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_f_j_22
#: po/keystr.h:1195
msgid "Adjustment in Columns f to j (-2 to +2)"
msgstr "f 到 j 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_f_k_22
#: po/keystr.h:1197
msgid "Adjustment in Columns f to k (-2 to +2)"
msgstr "f 到 k 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDD_PHA_START_IDOK
#: po/keystr.h:1199
msgid "Align Print Head"
msgstr "对齐打印头"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_MANUALPHA
#: po/keystr.h:1201 po/keystr.h:1633
msgid "Align heads manually"
msgstr "手动对齐打印头"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER2_OFFONLY_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF
#: po/keystr.h:1211
msgid "Auto Power Off"
msgstr "自动电源关"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF
#: po/keystr.h:1213
msgid "Auto Power Off:"
msgstr "自动电源关:"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER_IDC_STT_AUTOPOWER_ON
#: po/keystr.h:1215
msgid "Auto Power On:"
msgstr "自动电源开:"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER
#: po/keystr.h:1217
msgid "Auto Power Settings"
msgstr "自动电源设置"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_CHK_INKCOUNT_BLACK
#: po/keystr.h:1231
msgid "Black Ink Tank"
msgstr "黑色墨水盒"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_CHK_INKCOUNT_COLOR
#: po/keystr.h:1263
msgid "Color Ink Tank"
msgstr "彩色墨水盒"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_A
#: po/keystr.h:1269
msgid "Column A:"
msgstr "列 A:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_B
#: po/keystr.h:1271
msgid "Column B:"
msgstr "列 B:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_C
#: po/keystr.h:1273
msgid "Column C:"
msgstr "列 C:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_D
#: po/keystr.h:1275
msgid "Column D:"
msgstr "列 D:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_E
#: po/keystr.h:1277
msgid "Column E:"
msgstr "列 E:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_F
#: po/keystr.h:1279
msgid "Column F:"
msgstr "列 F:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_G
#: po/keystr.h:1281
msgid "Column G:"
msgstr "列 G:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_H
#: po/keystr.h:1283
msgid "Column H:"
msgstr "列 H:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_I
#: po/keystr.h:1285
msgid "Column I:"
msgstr "列 I:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_J
#: po/keystr.h:1287
msgid "Column J:"
msgstr "列 J:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_K
#: po/keystr.h:1289
msgid "Column K:"
msgstr "列 K:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_L
#: po/keystr.h:1291
msgid "Column L:"
msgstr "列 L:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_M
#: po/keystr.h:1293
msgid "Column M:"
msgstr "列 M:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_N
#: po/keystr.h:1295
msgid "Column N:"
msgstr "列 N:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_O
#: po/keystr.h:1297
msgid "Column O:"
msgstr "列 O:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_P
#: po/keystr.h:1299
msgid "Column P:"
msgstr "列 P:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_Q
#: po/keystr.h:1301
msgid "Column Q:"
msgstr "列 Q:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_R
#: po/keystr.h:1303
msgid "Column R:"
msgstr "列 R:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_S
#: po/keystr.h:1305
msgid "Column S:"
msgstr "列 S:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_T
#: po/keystr.h:1307
msgid "Column T:"
msgstr "列 T:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_U
#: po/keystr.h:1309
msgid "Column U:"
msgstr "列 U:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_V
#: po/keystr.h:1311
msgid "Column V:"
msgstr "列 V:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_W
#: po/keystr.h:1313
msgid "Column W:"
msgstr "列 W:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_X
#: po/keystr.h:1315
msgid "Column X:"
msgstr "列 X:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_a
#: po/keystr.h:1317
msgid "Column a:"
msgstr "列 a:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_b
#: po/keystr.h:1319
msgid "Column b:"
msgstr "列 b:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_c
#: po/keystr.h:1321
msgid "Column c:"
msgstr "列 c:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_d
#: po/keystr.h:1323
msgid "Column d:"
msgstr "列 d:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_e
#: po/keystr.h:1325
msgid "Column e:"
msgstr "列 e:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_f
#: po/keystr.h:1327
msgid "Column f:"
msgstr "列 f:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_g
#: po/keystr.h:1329
msgid "Column g:"
msgstr "列 g:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_h
#: po/keystr.h:1331
msgid "Column h:"
msgstr "列 h:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_i
#: po/keystr.h:1333
msgid "Column i:"
msgstr "列 i:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_j
#: po/keystr.h:1335
msgid "Column j:"
msgstr "列 j:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_k
#: po/keystr.h:1337
msgid "Column k:"
msgstr "列 k:"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_CHK_INKALERT_ENABLE
#: po/keystr.h:1359
msgid "Display low ink warning"
msgstr "显示缺墨警告"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_2_IDC_STT_PHA_TEXT
#: po/keystr.h:1363
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns G to L."
msgstr "检查打印图案，并在 G 到 L 列区域内输入具有最少明显条纹数的图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_H_O
#: po/keystr.h:1367
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns H to O."
msgstr "检查打印图案，并在 H 到 O 列区域内输入具有最少明显条纹数的图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_M_R
#: po/keystr.h:1371
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns M to R."
msgstr "检查打印图案，并在 M 到 R 列区域内输入具有最少明显条纹数的图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_P_V
#: po/keystr.h:1375
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns P to V."
msgstr "检查打印图案，并在 P 到 V 列区域内输入具有最少明显条纹数的图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_O_V
#: po/keystr.h:1379
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in the fields \n"
"for columns O to V."
msgstr ""
"检查打印图案，并在 O 到 V 列区域内输入具有最少明显水平条带数的图案的图案号\n"
"码。"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_3_IDC_STT_PHA_TEXT
#: po/keystr.h:1383
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the most \n"
"even pattern for columns M and N."
msgstr "检查打印图案，并在 M 和 N 列中输入最平滑图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_a_j
#: po/keystr.h:1386
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the pattern \n"
"with the least noticeable horizontal stripes in the fields for columns a to "
"j."
msgstr ""
"检查打印图案，并在 a 到 j 列区域内输入具有最少明显水平条带数的图案的图案号\n"
"码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_a_k
#: po/keystr.h:1389
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the pattern \n"
"with the least noticeable horizontal stripes in the fields for columns a to "
"k."
msgstr ""
"检查打印图案，并在 a 到 k 列区域内输入具有最少明显水平条带数的图案的图案号\n"
"码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_H_Q
#: po/keystr.h:1392
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the pattern \n"
"with the least noticeable streaks in the fields for columns H to Q."
msgstr "检查打印图案，并在 H 到 Q 列区域内输入具有最少明显条纹数的图案的图案号码。"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_2_IDC_STT_PHA_TEXT
#: po/keystr.h:1395
msgid ""
"Examine the printed patterns, and fill in the fields for columns \n"
"L and M with the number of the pattern that is smoothest and \n"
"has no stripes in the areas indicated by arrows."
msgstr ""
"检查打印图案，并用最平滑、在箭头所指区没有条带的图案的号码填充 L 和 M 列区\n"
"域。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC5_W_X
#: po/keystr.h:1399
msgid ""
"Examine the printed patterns, and fill in the fields for columns W \n"
"and X with the number of the pattern that is smoothest and has \n"
"no stripes in the areas indicated by arrows."
msgstr ""
"检查打印图案，并用最平滑、在箭头所指区没有条带的图案的号码填充 W 和 X 列区\n"
"域。"

#. LUM_IDD_BITMAPMESSAGE_IDOK
#: po/keystr.h:1403
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_F
#: po/keystr.h:1405
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to F."
msgstr ""
"执行打印头对齐。检查打印图案，并在 A 到 F 列区域内输入具有最少明显条纹数的\n"
"图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_G
#: po/keystr.h:1409
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to G."
msgstr ""
"执行打印头对齐。检查打印图案，并在 A 到 G 列区域内输入具有最少明显条纹数的\n"
"图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_K
#: po/keystr.h:1413
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to K."
msgstr ""
"执行打印头对齐。检查打印图案，并在 A 到 K 列区域内输入具有最少明显条纹数的\n"
"图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_L
#: po/keystr.h:1417
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to L."
msgstr ""
"执行打印头对齐。检查打印图案，并在 A 到 L 列区域内输入具有最少明显条纹数的\n"
"图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_N
#: po/keystr.h:1421
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to N."
msgstr ""
"执行打印头对齐。检查打印图案，并在 A 到 N 列区域内输入具有最少明显条纹数的\n"
"图案的图案号码。"

#. LUM_IDD_PATTERNCHECK_EX_IDOK
#: po/keystr.h:1425
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. LUM_IDD_PHA_I850_1_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1443
msgid "Horizontal Alignment (-3 to +7)"
msgstr "水平对齐 (-3 到 +7)"

#. LUM_IDS_SELECTCHD_TITLE
#: po/keystr.h:1449
msgid "Ink Cartridge:"
msgstr "墨盒:"

#. LUM_IDD_CUSTOM_IDC_STT_INKDRY
#: po/keystr.h:1453 po/keystr.h:1635
msgid "Ink Drying Wait Time:"
msgstr "墨水晾干等待时间:"

#. LUM_IDD_CUSTOM_IDC_STT_INKDRY_DRYNESS
#: po/keystr.h:1459 po/keystr.h:1639
msgid "Long"
msgstr "长"

#. LUM_IDD_PATTERNCHECK_EX
#: po/keystr.h:1501
msgid "Pattern Check"
msgstr "图案检查"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PAUSEPAGE
#: po/keystr.h:1503
msgid "Pause Page"
msgstr "暂停页"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PAUSESCAN
#: po/keystr.h:1505
msgid "Pause Scan"
msgstr "暂停扫描"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PAPERGAP
#: po/keystr.h:1509 po/keystr.h:1631
msgid "Prevent paper abrasion"
msgstr "防止纸张磨损"

#. LUM_IDD_PHA_START_IDC_BTN_CHKPHA
#: po/keystr.h:1511
msgid "Print Alignment Value"
msgstr "打印对齐值"

#. LUM_IDD_PATTERNCHECK_START_IDOK
#: po/keystr.h:1513
msgid "Print Check Pattern"
msgstr "打印检查图案"

#. LUM_IDD_CLEAN
#: po/keystr.h:1517
msgid "Print Head Cleaning"
msgstr "打印头清洗"

#. LUM_IDD_SILENTMODE
#: po/keystr.h:1527
msgid "Quiet Mode"
msgstr "静音模式"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_STT_INKALERT_1
#: po/keystr.h:1529
msgid "Read your printer manual for details about low ink warnings."
msgstr "关于缺墨警告的详细信息，请阅读打印机手册。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_CARTRIDGE_TOPIC
#: po/keystr.h:1537
msgid "Select the ink cartridge for printing."
msgstr "选择打印墨盒。"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_STT_INKCOUNT_1
#: po/keystr.h:1539
msgid "Select the newly replaced ink tank and click the Execute button.\n"
msgstr "选择新换的墨水盒，单击“执行”按钮。\n"

#. LUM_IDD_GENERAL_RAD_2_IDOK
#: po/keystr.h:1541 po/keystr.h:1651
msgid "Send"
msgstr ""

#. LUM_IDD_CUSTOM_IDC_STT_INKDRY_SPEEDY
#: po/keystr.h:1543 po/keystr.h:1637
msgid "Short"
msgstr "短"

#. LUM_IDD_PHA_START
#: po/keystr.h:1551
msgid "Start Print Head Alignment"
msgstr "开始打印头对齐"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_TOPIC
#: po/keystr.h:1553
msgid ""
"Starting bottom plate cleaning to prevent paper smudges during printing.\n"
"\n"
"This operation requires one sheet of A4 or letter size, plain paper. Follow "
"these directions to execute bottom plate cleaning."
msgstr ""
"开始底板清洁以避免打印过程中纸张弄脏。\n"
"\n"
"该操作需要一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸。按照这些指示执行底板清洁。"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_STT_INKCOUNT_2
#: po/keystr.h:1557
msgid ""
"The counter corresponding to the replaced ink tank will indicate \n"
"the tank is full. This operation ensures proper display of a low \n"
"ink warning."
msgstr "对刚被换上的墨水盒，计数器指示为满值。该操作确保缺墨警告显示正常。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_OK
#: po/keystr.h:1563
msgid ""
"The print head nozzles are not clogged.\n"
"If the printed pattern resembles this pattern, you can \n"
"use the printer immediately.\n"
"Click Exit."
msgstr ""
"打印头未堵塞。\n"
"如果打印图案接近此图案，可以立刻使用该打\n"
"印机。\n"
"单击“退出”。"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_STT_INKALERT_2
#: po/keystr.h:1568
msgid ""
"To ensure proper display of a low ink warning, the following operation is \n"
"required:\n"
msgstr "为了确保缺墨警告正常显示，需执行以下操作：\n"

#. LUM_IDD_SILENTMODE_EX_IDC_CHK_QUIET
#: po/keystr.h:1573
msgid "Use quiet mode"
msgstr "使用静音模式"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER2_OFFONLY_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF_AC
#: po/keystr.h:1575
msgid "Using AC Adapter:"
msgstr "使用 AC 适配器:"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER2_OFFONLY_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF_BATTERY
#: po/keystr.h:1577
msgid "Using Battery:"
msgstr "使用电池:"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_STT_INKALERT_3
#: po/keystr.h:1583
msgid ""
"When you have replaced an ink tank with a new one, always click \n"
"the Ink Counter Reset button on the Maintenance tab of the printer driver \n"
"and select the new ink tank."
msgstr ""
"更换新墨水盒后，必须单击打印机驱动程序的“维护”选项卡上的“墨水计数器重置”按钮\n"
"，并选择新换的墨水盒。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_TOPIC
#: po/keystr.h:1587
msgid ""
"Which of the following patterns does the printed pattern most closely "
"resemble?"
msgstr "打印图案与下面哪一个图案最接近？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_K_P_55
#: po/keystr.h:1601
msgid "Adjustment in Columns K to P (-5 to +5)"
msgstr "K 到 P 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_F_33
#: po/keystr.h:1603
msgid "Adjustment in Column F (-3 to +3)"
msgstr "F 列调整 (-3 到 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_33
#: po/keystr.h:1605
msgid "Adjustment in Column G (-3 to +3)"
msgstr "G 列调整 (-3 到 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_Q_44
#: po/keystr.h:1607
msgid "Adjustment in Column Q (-4 to +4)"
msgstr "Q 列调整 (-4 到 +4)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_R_U_22
#: po/keystr.h:1609
msgid "Adjustment in Columns R to U (-2 to +2)"
msgstr "R 到 U 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_V_Y_22
#: po/keystr.h:1611
msgid "Adjustment in Columns V to Y (-2 to +2)"
msgstr "V 到 Y 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDD_PHA_GUIDE_IDCANCEL
#: po/keystr.h:1613
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_Y
#: po/keystr.h:1615
msgid "Column Y:"
msgstr "列 Y:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_Q_Y
#: po/keystr.h:1617
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in \n"
"the fields for columns Q to Y."
msgstr ""
"检查打印图案，并在 Q 到 Y 列区域内输入具有最少明显水平条带数的图案的图案号\n"
"码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_K_P
#: po/keystr.h:1621
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable streaks in the fields for \n"
"columns K to P."
msgstr "检查打印图案，并在 K 到 P 列区域内输入具有最少明显条纹数的图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_J
#: po/keystr.h:1625
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to J."
msgstr ""
"执行打印头对齐。检查打印图案，并在 A 到 J 列区域内输入具有最少明显条纹数的\n"
"图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_E5
#: po/keystr.h:1653
msgid "Color   C, M, Y, BK, GY"
msgstr "彩色   C, M, Y, BK, GY"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A3_07
#: po/keystr.h:1655
msgid ""
"1. Remove the paper from the rear tray.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half vertically, then unfold the "
"paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the paper in landscape "
"orientation into the rear tray.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 从后端托盘移除纸张。\n"
"2. 将 A4 或 Letter 尺寸的普通纸垂直对折，然后打开纸张。\n"
"3. 保持折痕隆起部分朝下，将纸张水平方向装入后端托盘中。\n"
"4. 单击“执行”。"

#. LUM_IDS_AUTOPOWER_120MINUTES
#: po/keystr.h:1660
msgid "120 minutes"
msgstr "120 分钟"

#. LUM_IDS_AUTOPOWER_240MINUTES
#: po/keystr.h:1662
msgid "240 minutes"
msgstr "240 分钟"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_11_PAPERSRC
#: po/keystr.h:1664
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size plain paper, and click Align Print "
"Head.\n"
"\n"
"If the results of automatic print head alignment are not satisfactory, "
"perform manual print head alignment to precisely align the print head.\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始自动打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，装入一张 A4 或 Lett\n"
"er 尺寸的普通纸，并单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"如果自动打印头对齐的结果不令人满意，请执行手动打印头对齐以精确对齐打印头。\n"
"要执行手动打印头对齐，请单击“取消”。\n"
"接着，请单击打印机驱动程序的“维护”选项卡上的“用户定义设置”，选中“手动对齐打\n"
"印头”并单击“确定”。然后重试。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PREVENTPAPERJAM
#: po/keystr.h:1675
msgid "Prevent paper jam"
msgstr "防止卡纸"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR7
#: po/keystr.h:1677
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray, then open the front cover and extend "
"the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers 30 times. This will take about "
"a minute and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"首先从后端托盘中取出纸张，然后打开前盖并扩展出纸托盘。\n"
"单击“确定”进纸滚轴将被运行 30 次。该过程将需要大约一分半钟。\n"
"\n"
"想启动进纸滚轴清洁吗？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_H_P
#: po/keystr.h:1684
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable streaks in the fields for columns H to "
"P."
msgstr "检查打印图案，并在 H 到 P 列区域内输入具有最少明显条纹数的图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_M_P_55
#: po/keystr.h:1687
msgid "Adjustment in Columns M to P (-5 to +5)"
msgstr "M 到 P 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_a_i
#: po/keystr.h:1689
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in the fields for "
"columns a to i."
msgstr ""
"检查打印图案，并在 a 到 i 列区域内输入具有最少明显水平条带数的图案的图案号\n"
"码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_f_i_22
#: po/keystr.h:1692
msgid "Adjustment in Columns f to i (-2 to +2)"
msgstr "f 到 i 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PREVENTPAPERGAP_MSG
#: po/keystr.h:1694
msgid ""
"Set Prevent paper jam only when A3 size plain paper jams frequently near the "
"paper output slot.\n"
"\n"
"This setting increases the printing time for A3 size plain paper.\n"
"Also, the print quality may deteriorate."
msgstr ""
"仅当 A3 尺寸的普通纸经常在出纸槽附近卡纸时，设置“防止卡纸”。\n"
"\n"
"该设置增加 A3 尺寸普通纸的打印时间。\n"
"并且，打印质量可能下降。"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_RAD_QUIETSETTINGS_DISABLE
#: po/keystr.h:1703
msgid "Do not use quiet mode"
msgstr "不使用静音模式"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_RAD_QUIETSETTINGS_ENABLE
#: po/keystr.h:1705
msgid "Always use quiet mode"
msgstr "总是使用静音模式"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_RAD_QUIETSETTINGS_HOURS
#: po/keystr.h:1707
msgid "Use quiet mode during specified hours"
msgstr "在指定时间内使用静音模式"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_STT_QUIETSETTINGS_FROM
#: po/keystr.h:1709
msgid "Start time:"
msgstr "开始时间:"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_STT_QUIETSETTINGS_TO
#: po/keystr.h:1711
msgid "End time:"
msgstr "结束时间:"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_STT_QUIETSETTING_WARN
#: po/keystr.h:1713
msgid ""
"When the hours are specified, quiet mode is not applied to operations \n"
"(copy, direct print, etc.) performed directly from the printer."
msgstr "指定时间后，静音模式不会应用到从打印机直接执行的操作(复印、直接打印等)。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_WRITESETTING_ATPOFF_NW
#: po/keystr.h:1718
msgid ""
"Apply the setting to printer?\n"
"If the printer is connected to a network, it will not turn off \n"
"automatically even if Auto Power Off is set."
msgstr ""
"在打印机中应用该设置吗？\n"
"如果打印机连接到网络，即使已设置“自动电源关”，打印机也将不会自动关闭。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_FRONT7
#: po/keystr.h:1722
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the front tray, then open the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about two "
"minutes to complete.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"清洁进纸滚轴。\n"
"\n"
"首先从前端托盘中取出纸张，然后打开出纸托盘。\n"
"单击“确定”进纸滚轴将被运行。该过程将需要大约两分钟完成。\n"
"\n"
"想启动进纸滚轴清洁吗？"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_FRONT7
#: po/keystr.h:1729
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the front tray.\n"
"After confirming that the paper output tray is open, clicking OK will eject "
"paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"请确认打印机的操作噪音已经停止，然后在前端托盘中装入三张普通纸。\n"
"确认出纸托盘已打开后，单击“确定”将弹出纸张并完成进纸滚轴清洁。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4_FRONT
#: po/keystr.h:1732
msgid ""
"1. Remove the paper from the front tray.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half, then unfold the paper.\n"
"3. Fold one side of the paper in another half, aligning the edge with the "
"center crease, then unfold the paper.\n"
"4. With the ridges of the creases facing up, load the paper into the front "
"tray, \n"
"so that the edge of the half with no crease faces away from you.\n"
"5. Open the paper output tray and click Execute."
msgstr ""
"1. 从前端托盘取出纸张。\n"
"2. 将 A4 或 Letter 尺寸的普通纸对折，然后打开纸张。\n"
"3. 将纸张的一侧边缘与中折缝对齐进行对折，然后打开纸张。\n"
"4. 保持折痕隆起部分朝上，将纸张装入前端托盘，以使没有折痕的另一半纸张边缘远离\n"
"您。\n"
"5. 打开出纸托盘并单击“执行”。"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PREVENTWFEED
#: po/keystr.h:1739
msgid "Prevent paper double-feed"
msgstr "防止重复进纸"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PREVENTWFEED_MSG
#: po/keystr.h:1741
msgid ""
"Set Prevent paper double-feed only when double-feeding of plain paper "
"occurs.\n"
"\n"
"Using this function decreases the print speed but reduces the occurrence of "
"double-feeding."
msgstr ""
"仅当出现普通纸重复进纸时，设置“防止重复进纸”。\n"
"\n"
"使用该功能会降低打印速度，但可以减少重复进纸的发生。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_PAPERSRC_11
#: po/keystr.h:1745
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 \n"
"or letter size plain paper, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案让您检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸\n"
"，并单击“打印检查图案”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_PAPERSRC_11
#: po/keystr.h:1750
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper. The printer will "
"print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，并装入三张 A4 或 Let\n"
"ter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_MessTitlePaperLoadGuide
#: po/keystr.h:1761
msgid "Check how to load paper."
msgstr "查看如何装入纸张。"

#. LUM_MessContentsPaperLoadGuide
#: po/keystr.h:1763
msgid ""
"Fit the paper into the front tray so that the printing side faces down.\n"
"Insert the paper completely to the end of the front tray.\n"
"\n"
"Click [OK] to start printing."
msgstr ""
"将纸张放入前端托盘以使打印面朝下。\n"
"将纸张完全插入前端托盘。\n"
"\n"
"单击[确定]以开始打印。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_K_55
#: po/keystr.h:1768
msgid "Adjustment in Columns G to K (-5 to +5)"
msgstr "G 到 K 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_L_Q
#: po/keystr.h:1770
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable streaks in the fields for \n"
"columns L to Q."
msgstr "检查打印图案，并在 L 到 Q 列区域内输入具有最少明显条纹数的图案的图案号码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_R_Z
#: po/keystr.h:1774
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in the fields for \n"
"columns R to Z."
msgstr ""
"检查打印图案，并在 R 到 Z 列区域内输入具有最少明显水平条带数的图案的图案号\n"
"码。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_R_44
#: po/keystr.h:1778
msgid "Adjustment in Column R (-4 to +4)"
msgstr "R 列调整 (-4 到 +4)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_S_V_22
#: po/keystr.h:1780
msgid "Adjustment in Columns S to V (-2 to +2)"
msgstr "S 到 V 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_W_Z_22
#: po/keystr.h:1782
msgid "Adjustment in Columns W to Z (-2 to +2)"
msgstr "W 到 Z 列调整 (-2 到 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_L_Q_55
#: po/keystr.h:1784
msgid "Adjustment in Columns L to Q (-5 to +5)"
msgstr "L 到 Q 列调整 (-5 到 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_Z
#: po/keystr.h:1786
msgid "Column Z:"
msgstr "列 Z:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_MSI_COLLECTING
#: po/keystr.h:1788
msgid ""
"Collecting printer status about maintenance.\n"
"Please wait."
msgstr ""
"正在收集关于维护的打印机状态信息。\n"
"请稍候。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_MSI_NOTAVAILABLE
#: po/keystr.h:1791
msgid ""
"This printer status about maintenance cannot be collected.\n"
"The displayed information may be different from the current settings."
msgstr ""
"无法收集关于维护的打印机状态信息。\n"
"显示的信息可能与当前设置不同。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_FRONTTRAY
#: po/keystr.h:1794
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the front tray, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"打印图案以检查打印头喷嘴是否堵塞。\n"
"\n"
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，在前端托盘中装入一张 A4 或 Letter \n"
"尺寸的普通纸，并单击“打印检查图案”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_FRONT_11
#: po/keystr.h:1799
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the front tray and "
"click OK."
msgstr "在前端托盘中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸并单击“确定”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_PAPERSRC_11
#: po/keystr.h:1801
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load one "
"sheet of A4 or letter size, plain paper.\n"
"\n"
"Clicking OK will print the current setting."
msgstr ""
"准备好打印机(连接电缆线并加电)，并装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通\n"
"纸。\n"
"\n"
"单击“确定”将打印当前设置。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_CASSETTE_11
#: po/keystr.h:1805
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the cassette and click "
"OK. "
msgstr "在纸盒中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸并单击“确定”。 "

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_REAR_11
#: po/keystr.h:1807
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the rear tray and "
"click OK. "
msgstr "在后端托盘中装入一张 A4 或 Letter 尺寸的普通纸并单击“确定”。 "

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_FRONTTRAY
#: po/keystr.h:1809
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the front tray. "
"The printer will print an \n"
"alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，在前端托盘中装入三张 A4 \n"
"或 Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_CASSETTE
#: po/keystr.h:1819
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the cassette. "
"The printer will print an \n"
"alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"开始打印头对齐。\n"
"\n"
"因为对齐需要打印，准备好打印机(连接电缆线并加电)，并在纸盒中装入三张 A4 或\n"
" Letter 尺寸的普通纸。打印机将打印对齐图案。\n"
"\n"
"要对齐打印头位置，请单击“对齐打印头”。\n"
"\n"
"要打印并检查当前设置，请单击“打印对齐值”。"

#. LUM_SPACE_01
#: po/keystr.h:1829
msgid " "
msgstr " "

